[
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEJmYwDIFlZmA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1689064400791?e=1730937600&v=beta&t=urDskji3hBraCuykbcD0sEaeM5IdkkcLY1w4eazMFGQ",
        "name": "Claire Gondry",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/claire-gondry-125a745b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAzLOq0B5XgAZ9LS0NCjTQaqS_TC7ZWQEzA",
        "subtitle": "Consultante en Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Senior Executive Associate chez Michael Page - Michael Page est reconnu comme l\u2019un des leaders dudes m\u00e9tiers Commerciaux, Marketing..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGBcKW7XV40tQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1611663745401?e=1730937600&v=beta&t=VhjtNB4PHCb2e-0-OtxXWML6FLjDO1SwPd2g2Q7SBPU",
        "name": "H\u00e9lo\u00efse Defretin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/h%C3%A9lo%C3%AFse-defretin-68967345?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAmH5wkBC25xfTF8Loe50yKRdu0rtKMsRY8",
        "subtitle": "Responsable recrutement chez EIGHT ADVISORY",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Commerciale / Consultantechez RIS -Int\u00e9rim Sp\u00e9cialis\u00e9"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQHBpqCMSuQwvQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1695742727596?e=1730937600&v=beta&t=pSzvUTUcjbk1vQP7cYrZTvW3S47SQOsnMYqK7N_Gjnc",
        "name": "Rihab Ghribi",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/rihab-ghribi-9224a1179?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACpAteoBsY14cfp0LznzlOcz2Ht_yvIz3Cs",
        "subtitle": "Consultante en recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante enchez BreJa Partners"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQExQETnc2fFcw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1713888023312?e=1730937600&v=beta&t=TGydMJT7Bd63KA77LdergU9rdB7rrxwqCYAb5L3EgJo",
        "name": "Julie KIENTZY",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-kientzy?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABs9zwwBt4LtCUx5_uLQL131mlpRbjvBmJI",
        "subtitle": "Head of Talent Acquisition",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "R\u00e9sum\u00e9 : Depuis sept ans dans le recrutement, je suis aujourd'hui Directricechez moOngy Digital..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHXTP1nU16W1g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1516942501289?e=1730937600&v=beta&t=LhdPY1z5ng18XZ4IO0Jg7J4_YiYL9WeGCbhvJlNquas",
        "name": "Catherine Villedieu",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/catherine-villedieu-a6552921?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAASG8K0BPdT1UCnWg-Y94pZBkzOZYFqhohQ",
        "subtitle": "Responsable recrutement chez Finepro Search",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recherche enchez Labeille Conseil"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGocJJjv8QKsQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1695819743534?e=1730937600&v=beta&t=6yJyPLoEaRcB8aCqqNbOX3cPb3rTAPCwRKec6NsvIOk",
        "name": "Ma\u00eblis Kemayou",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/maeliskemayou?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACQhnwoBHqNYWGmmsBH8Seu1wj_nzMAOwvM",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez Seequalis\ud83c\udfaf",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Seequalis"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGN9tguAyFfmg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1626188241080?e=1730937600&v=beta&t=-Hr1hjxgzS2ABTZ3aMHSQhJiiLF53_pt-7acciGPZrc",
        "name": "Linda ALIPS",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/linda-alips-1694071ba?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADL2QCEB2awqUVeuPF6jmYpS5RkHRSyOk6E",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Mont\u00e9vrain",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recrutement/ Headhunter chez Canari& Consulting International"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGMWdi0a_G0vA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1517630475960?e=1730937600&v=beta&t=67Ce2axiAPjXpy5yS9tYNO1btnbyWOS80zQH3Pe0gug",
        "name": "Marcelain MANTOUNCK",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/marcelain-mantounck-13b1752b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAZA1X8B3QugH_Ql4T46DcZX7GpSrg-RiJU",
        "subtitle": "Consultant en recrutement chez Mediane Conseil",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultant enchez Mediane Conseil - Cabinet deg\u00e9n\u00e9raliste"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQE0doBj-NgO-g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1624453051358?e=1730937600&v=beta&t=sYN3qHC6n80lc-HtNXLbdc42UX3uBLBWNcRsZ_znyQE",
        "name": "Jelena Djolovic",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/jelena-djolovic-2549aa169?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACgxKuAB8llOqoIfsqFtiLeqTfQW4PhFLsg",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez INFIDIS"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFFA5lP4T9Hug/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1635849269904?e=1730937600&v=beta&t=_d53eIVAdy6NywUdDv0miLG3dtncOaIVjGZWqjVWyDQ",
        "name": "Cynthia CHICHE",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/cynthia-chiche-4769791b6?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADJVQloBpr61ya9vGjJguc69W_54ZCVoUM0",
        "subtitle": "Responsable de recrutement chez COPWELL FRANCE",
        "secondary_subtitle": "Clichy",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez COPWELL FRANCE"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHMbZc-66eyEg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1591602251828?e=1730937600&v=beta&t=HurM3mHNMhKXJqDRsIrekJRTcjzD5kpe12yAAKj6Cf4",
        "name": "Anais Cartier",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/anais-cartier-738bba1ab?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADEfNpwBhGOKvcz6AZU1IVe1S-BY2kFVOf0",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez J4S Int\u00e9rim et Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement chez J4S Int\u00e9rim et Recrutement - ...\u2022 Proposition de solutionsCDD..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQG020GD7Ce_HQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1605871377870?e=1730937600&v=beta&t=2aPoTX8aI1t8IkkCvLUhrv3xzG1INp1zs1DQJh1VvpE",
        "name": "Emira L.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/emira-l-40aba64b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAqtSMoBGysxbBA-OUXt7o2ACUYk5ZWohhI",
        "subtitle": "Responsable Recrutement chez APTINEO",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQGp6PcYIqoAuw/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1712150503838?e=1725832800&v=beta&t=yeqcnhtHWGPt0wWA_HVR2Zk_Y7qwFb45Lh-OubpQtf4",
        "name": "Taoues Imakhlaf",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/taoues-imakhlaf?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADreemcBE9YzD3Q5MUrY9v2msspT97g59B4",
        "subtitle": "Responsable Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Boulogne-Billancourt",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez Audensiel"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFPWuIftRSU-g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1639134439159?e=1730937600&v=beta&t=XxXqT09fvR7r2OHtVRa3CV0vlxmQQixv4zKmZhsXPIM",
        "name": "Claire Philipp",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/claire-philipp-recrutement?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAkv074By8Mv38F44E3u5f1VgZbmQ3MJvPI",
        "subtitle": "Responsable Recrutement chez Capgemini",
        "secondary_subtitle": "St.-Cyr-l\u2019\u00c9cole",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez Capgemini Engineering"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQH2_7EHXPjJ9g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1698350276860?e=1730937600&v=beta&t=Cvu7eJ3i8my8Rj-IszVCxJNkhyU4kJODymujt9y5pps",
        "name": "Lou Marcilly",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/lou-marcilly-295a91139?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACHMKVEB_KWJHb4vnyOCi2k4VrvkrzjtYdw",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de Recrutement chez Remax"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHX3jG6A279NA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1567511038731?e=1730937600&v=beta&t=ff1a07s8rBJyqWaaToMqP6ObxyYlcYpiiDFYZp2tGk4",
        "name": "Justine Gustavo",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/justine-gustavo-663aa0192?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC1eBasBz_LvnapyDn2gPao0hKAfEYh6HVU",
        "subtitle": "Responsable recrutement chez Cabinet de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recrutement chez Fed Finance"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQH5psjp1BQ20w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1516258505900?e=1730937600&v=beta&t=LK7d4F0SqwXhv8t9SXI3AoekB4Q_y04dWCiDx0qHec0",
        "name": "St\u00e9phanie Couston",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/st%C3%A9phanie-couston-001886?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAAhEIEBMCiAn9OCmIiGdi7iOwAvhjswp3Y",
        "subtitle": "Responsable recrutement at Groupe Caisse des D\u00e9p\u00f4ts",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable du serviceet concours at Groupe Caisse des D\u00e9p\u00f4ts chez Groupe Caisse des..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQEKCtNtQLtcng/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1656487683569?e=1730937600&v=beta&t=z-sn3VbDBmOtF1cd28KJXdF3hD2ZcG28RcbNGAJsRkM",
        "name": "Elodie Darmon",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/elodie-darmon-wit-asssocies?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAYX41IBMoKyiVOpvq9ohMYhi8b73SssRX8",
        "subtitle": "Consultante Recrutement chez WIT Associ\u00e9s",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante Recrutement chez WIT Associ\u00e9s - ..., Coaching de dirigeants et. Nous..."
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Ilanite Edery",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ilanite-edery-97966b5b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAy77a0BNNkkCr3rBs36_EPut-dUciY3cWM",
        "subtitle": "Consultante en recrutement chez SOFIP",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante enchez Dark & Noam"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEZ6PFGxw8u6Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1679918101703?e=1730937600&v=beta&t=8naE4m0tDyXp7SS7zxC8b0Bn2fpNCjIqPSP-OkWFDzY",
        "name": "Vanessa PARKO",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/vanessa-parko-31b7261a0?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC8X4EcBnEYzi3SCr5xX5f4gG9EM2QQFwgA",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement IT chez Auberon Consulting"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGQMTFExipdGw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1694765866394?e=1730937600&v=beta&t=pcAK39XYhbx46dMChW9sPBGU_u-QKSoB1rRtEJgi8j4",
        "name": "Giada Maria Camus",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/giada-maria-camus-498723208?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADTJzPQBn0REfWFqbzS9A8ZhwouxmC0h6i0",
        "subtitle": "Charg\u00e9e des ressources humaines",
        "secondary_subtitle": "Champigny-sur-Marne",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Keywer"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGl1NgK_kShjw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1676455007435?e=1730937600&v=beta&t=Vg4IU5inVHF_2pp9QIWpGYQX2gTg2RouQ8mew7uq5gI",
        "name": "Rapha\u00ebl Waknine",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/rapha%C3%ABl-waknine-854265162?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACbWRIABnESsjH6GVZhdCI5NvD66g9e3NAI",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Manager chez Finegan - Projets RH : - Relations \u00e9coles..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFKoDyxXUVUdg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1683212550099?e=1730937600&v=beta&t=30_F-DF7sqwBr_rFGlkcPqPIxe-sJNf7zyiiLx893Ko",
        "name": "S\u00e9bastien Faye",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/s%C3%A9bastien-faye-44041558?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAwp5TAB6ckCzZdwcJRmgK9rVcvby20Kbn0",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist / Recruteur IT",
        "secondary_subtitle": "Colombes",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Specialist chez LR TECHNOLOGIES - GROUPE - \u2022de profils IT pour des clients des..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFI8OQPa_W3pw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1601726418611?e=1730937600&v=beta&t=_xbS8LvCgDH3zpIdE6_7cgWcvQtrJdtprz6jLt4ZsE8",
        "name": "Sarra AKLADIOS",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sarra-akladios-08b160114?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABx_smsBGk7wny6R-KLoG5Qut2_SJEtbM2g",
        "subtitle": "Responsable Recrutement & Relations Ecoles",
        "secondary_subtitle": "Argenteuil",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez VINCI Facilities"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D5603AQE7f3KDp7NlYA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1666379006402?e=1730937600&v=beta&t=-yxorMrTLNnWQ0TGiU5RVgK03Gn6Pg6D0wEEtqgsjzc",
        "name": "Kaoutar Mouradi",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/kaoutar-mouradi-895b33229?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADlMYDEB5b-kArF4DXsy7GnUuQuDZuVJ9HU",
        "subtitle": "Consultante en recrutement Senior",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante ensenior chez JL Executive"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQGecMd6Y2l5Aw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1516346039616?e=1730937600&v=beta&t=hb66I-ml5xRKptVi7sOey62QKhuBfq9n28OIAUmnaO8",
        "name": "Fabio Gonella",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/fabio-gonella-019b4aa?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAHy65UBEgfkKOFLIDVhlC9wzW07U5D0C7E",
        "subtitle": "Talent Acquisition Senior Recruiter chez Equinix EMEA",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Talent Acquisition - Automobile & Industrie chez Accetis International - Cabinet defran\u00e7ais sp\u00e9cialis\u00e9 dans..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQErTENVqpeGDA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1670002492191?e=1730937600&v=beta&t=nImzKf4c6hL0HSf1PgR-hNXsm4tOlQFscN0LlJluRP8",
        "name": "Ingrid Guibert",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ingrid-guibert-911238259?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAD-Slh0BBBcAENYDJqZC_FKsyAj4_f1mgGc",
        "subtitle": "Responsable recrutement chez Capgemini Engineering",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Responsable recrutement chez Atos"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQES4Q26X69O0Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1625570912153?e=1730937600&v=beta&t=PiX1By8TFW2Sto5Q4se1hllPFDb0Np0-byUEkJgi-oM",
        "name": "Romain FACCHIN",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/romain-facchin-88215525?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAUu16IB_prr1j8fGNumqEREhpRPB9MFJwM",
        "subtitle": "Responsable recrutement Si\u00e8ge & Filiales @ EMERIA",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement Si\u00e8ge et Filliales chez Emeria"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFik1dE0ew_Tw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1604671758139?e=1730937600&v=beta&t=4p0E-RqMSXjJtU2lsswPbqPjpkTmqa3JY9tUupHlgjE",
        "name": "saoussen Baccouche",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/saoussen-baccouche-b2740286?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABI2o88B0KqvvEpbSJnvCb1CC4anG4ghIpg",
        "subtitle": "Recrutement IT & Responsable RH chez ITIpart Group",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable RH chez ITIpart Group -IT: * \u2022 Recueil des besoins enaupr\u00e8s de l'\u00e9quipe commerciale \u2022 R\u00e9daction..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5103AQEueLF9X9I1hg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1517547914648?e=1730937600&v=beta&t=Pq_bmF5scF9SLjs8bt9MjvbjmSErUjCCBc6HhbmDd2k",
        "name": "Stephanie Abreu",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/stephanie-abreu-?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB0moSEBPOsrnJ62AhB-yRCj2synLDM8Nao",
        "subtitle": "Responsable recrutement \ud83d\udd36 int\u00e9rim \ud83d\udd36 BTP \ud83d\udd36 investie et passionn\u00e9e",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez RAPHAEL TRAVAIL TEMPORAIRE BATIMENT \"R2T BATIMENT\""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHaY1KsyIqofg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1582647817038?e=1730937600&v=beta&t=AzI3yQPFdW18Rpg5NXDMOb0b3cUoxneOs6s7NwjkoHw",
        "name": "Charlotte Le Noan",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/charlotte-le-noan-5b665072?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA9mwFoBBmy3urzHgT6QpCJG3o45pilBrGA",
        "subtitle": "Recruiting Manager",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Senior Talent Attraction and Acquisition Specialist chez EY - Mes missions : -des profils..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQG-ash5sXWNgw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1576503760115?e=1730937600&v=beta&t=bFBowFziR9mLVZ44B1CGi-Na-n_ClTDIBRpUgILEneM",
        "name": "Esma NEFZI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/esma-nefzi-852ab5169?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACg1KX4BBdaQmGaMUboacitt7ocSC64n_aM",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez HN Services",
        "secondary_subtitle": "Charenton-le-Pont",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez HN Services"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQEfAZfpktKAVg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1641043121441?e=1730937600&v=beta&t=hFUXRfGww0LdfAYoKofib61_T7nrIwRlY2P-XInxkyE",
        "name": "Elodie Jasmin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/elodie-jasmin-79b30b210?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADVwcqcBUL16E4cRgp0RW_4-dr22u3zNy1g",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Drancy",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Freelance"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQE4g1sMrVCq_Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1557520144704?e=1730937600&v=beta&t=gx5FINxxCJneoWE3iAKET8Dqp5CcxNOWJ_uGm0MMFhQ",
        "name": "Gwendoline Talamaku",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/gwendoline-talamaku-9b7384b3?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABgU_JsBhKHe22twKCM-qqGLAYeM7jtCixA",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez SEGULA Technologies"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQEJNR9cbNmrUw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1611587004699?e=1730937600&v=beta&t=Fo5_2xkVDyt5fs_tK4csLEi723aLcuAJuAmfcv9VT1w",
        "name": "Florence BARBIER",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/florence-barbier-034167204?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADP-IWgB5lF-K1v-l0IfYeRC6XjTjY9Mbdw",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez GROUPAMA SUPPORTS ET SERVICES",
        "secondary_subtitle": "Puteaux",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Oc\u00e9ane Rick",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/oc%C3%A9ane-rick-0aa399162?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACbbGkIBJFZGGvJzbUA1QrW99DRtDqO4KBg",
        "subtitle": "Inside Job | \ud83c\udfa5 Le recrutement par vid\u00e9o.",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Inside Job"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQEAtj5R6kAl_w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1603158681316?e=1730937600&v=beta&t=T8dj66IEqKYi12CGy3qCsgfPXyLG3v_frPr7EFc8nKE",
        "name": "Charlotte Guiard",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/charlotte-guiard-66859116b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACh8j3ABuIZiTQ5OSC-To67Mc7Nfkq7An54",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez Synergie",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Synergie"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQGyIy6slQ-85w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1603291953927?e=1730937600&v=beta&t=j4Osewjqx2zqPyrQWVw8wl1jLzZ4rokBRYeYtv8JQ54",
        "name": "St\u00e9phanie FERREIRA",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/st%C3%A9phanie-ferreira-546683118?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB1Jp0YBAzVf2VTfOw5dvKiTHK_AY6uJDgA",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement / RH",
        "secondary_subtitle": "Boulogne-Billancourt",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement / RH chez EMISYS CONSEIL"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D35AQGQN4yNJgShug/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1631633691717?e=1725832800&v=beta&t=uaS8Y6tZFFswSQwFAhqLZTFHUQIftMs4gTj3QVTO-lc",
        "name": "Vanessa Courtois",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/vanessa-courtois-b39940211?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADW1xl0BwytAHY-3STddFs_VmoL66_HJGyc",
        "subtitle": "Consultante en recrutement chez Deepfish",
        "secondary_subtitle": "Suresnes",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante en recrutement chez diff\u00e9rents cabinets de"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFMCHUy35sGeg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1616171282422?e=1730937600&v=beta&t=-x53vcPx4RiCddU5pRgw1ZKYxz-oLbxcOWFUcGZ1uGk",
        "name": "Audrey Wyangombalo",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/audrey-wyangombalo-976628b9?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABkv9WoBU9TNG93Jowl28zboNRSl0nsBKJs",
        "subtitle": "Responsable recrutement chez JOB LINK",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez JOB LINK"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Mounia KASSARA",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/mounia-kassara-b1b609247?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAD0i-wcBapEGd1nohLjQjUcbjqZUTo4Mnzk",
        "subtitle": "IT Talent Acquisition \ud83d\ude80 Hiring now \ud83d\ude80",
        "secondary_subtitle": "Casablanca-Settat, Morocco",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante recrutement chez Confidential"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQGfjGhHfxYkCg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1634813318849?e=1730937600&v=beta&t=KLwnxv8IeFL1WP48aR4kdxFn9h3MJbEnyDVSwH4FrOU",
        "name": "C\u00e9dric Ledion",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/c%C3%A9dric-ledion-a32989171?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACjmxoYBeSSZ1_b6a97PJDtNjjvzss0rqxQ",
        "subtitle": "Responsable recrutement chez Cabinet de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de recrutement chez ESN"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQFZtz1g9U04sw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1709046935245?e=1730937600&v=beta&t=d9RRJYzsShu1gR2bIvooAbmrrXEjl3emRJ3MiMp9PBU",
        "name": "Sara Bouherrafa",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sara-bouherrafa-774a381b1?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADFz9UgB64n9p3u5_FYjOIbmeTQgH63Vf28",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist chez Inetum | Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "R\u00e9sum\u00e9 : ...d'exp\u00e9riences en RH - Recrutement. Dot\u00e9 d'un parcours RH, depuis 3 ans j'\u00e9volue dans le..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D35AQG1zZIuui95zA/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1680692851761?e=1725832800&v=beta&t=j5ngm50J03IFpcZSFywx--O9hfYK8AnXwK745ozxlhQ",
        "name": "Mich\u00e8le C",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/mich%C3%A8le-c-9a487b217?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADbElswBzOZu16M2w9lA3ePwu39vlkkcr9w",
        "subtitle": "Consultante Recrutement - Chasseur de T\u00eate #freelance",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante Recrutement - Chasseur de T\u00eate - Talent Acquisition Manager Ind\u00e9pendant #freelance chez..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQEgYjBzd3HVEg/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1692191750804?e=1725832800&v=beta&t=ZlHemFBNd3VBBxbPu50UB7ooUrECMEJUBudxARFw3L0",
        "name": "Sarah Y.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sarah-y-0660b6136?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACEeQ84BolQbfebX9Ugod17g1hHUi7pR_80",
        "subtitle": "Directrice Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Directrice Recrutement France chez Tessi France"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHP4AmGHjz6Xg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1517475110433?e=1730937600&v=beta&t=d3u2B0J-3UBBYQutgpEsHxoIO7RlfQBvS2ii2HAvdO0",
        "name": "Clara Phillips",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/clara-phillips-17199b91?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABOLoCUB7kiH2h2vXDxsfDo0KrjuiQ_UO2E",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager, Headhunter, Chasseuse de t\u00eates, Sourcing, Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Recrutement Partner chez Talent Acquisition Manager Chasseuse de t\u00eates / Sourcing/ recherches..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQG5YRjqsyNssg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1617273095761?e=1730937600&v=beta&t=v_Sra9M2y2U3-3YSdglBPGFGWHWzQciZduTCFK7bT9Q",
        "name": "Ismahane KHELEF",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ismahane-khelef-5114901b4?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADHni90BAmZt2ai2rTDiaYpxleZdB8iFcf0",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement IT chez iROSOFT",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQEdEvQJHPCm2w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1651004512791?e=1730937600&v=beta&t=hdJARfIVZWuSv_qN2ygP07_PrEp6tAjMkJ15tY9HSUM",
        "name": "Agn\u00e8s Goulin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/agoulin?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAJcYIgBgomAQm2Uh7G3nl8OxdvMB1gAGB8",
        "subtitle": "Head of People & Talent",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFnvN4RmFuFFQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1699365240462?e=1730937600&v=beta&t=HJLddyyDR5rAWZH0zY7M2WLy_T3SvzxDKg758WxY4ww",
        "name": "Wafa Sourou",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/wafa-sourou-b117b819a?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC6_qz0B4zrD8n_2fHzL3WYaLvCcXQt6poU",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement et marque employeur",
        "secondary_subtitle": "Gennevilliers",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement et marque employeur chez GMBA | Conseil, Expertise comptable & Audit"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHHo22br50jfQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1677740254340?e=1730937600&v=beta&t=fAcJpyUPCcYp7eHMSh3hRyYaGaR9ATMVVTFsQ2Y5s4Y",
        "name": "Scheherazade Medjadji",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/scheherazade-medjadji-040b18133?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACC8OzABRV3eBH6TaaCg_D8Ez5U6f56yt9Y",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recherche en recrutement chez SNCF",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez SNCF"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQEqP12w5SEhUg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1574078497433?e=1730937600&v=beta&t=8r1zdXZIe3bFmkd06JNl112_NXSLwsn6nvFgJFs_9PA",
        "name": "Martin Aubel",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/martin-aubel-904237151?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACSFD1QBWreogifxBVLeakNMAYIAWzRX-28",
        "subtitle": "Talent Acquisition Recruiter IT",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : IT Technical Recruiter chez LINKBYNET - - Processus de- Gestion des comp\u00e9tences - Mise en place des formations internes et..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFf2dr-cAASXQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1516859074898?e=1730937600&v=beta&t=_Y9Je8LrKTy46SBl6mvUzZAFUq_qitB7RRzL721kw6U",
        "name": "DIANE HEINTZ",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/dianeheintz?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAQWtsoBO5q-hhEGehNRlP7uLT3LWEd8n-g",
        "subtitle": "Recrutement de consultants SAP chez AUGUSTA REEVES GROUP",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez AUGUSTA REEVES"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQFzqk5fgKVWIQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1516976331510?e=1730937600&v=beta&t=SXepOA6L5ZCapXq0S5m4yiJxavzGzrCUaPkNm0reQY4",
        "name": "Mina Guidel",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/mina-guidel-642726141?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACJ08hIBSJhZdWfuQPsyxllqZERcf8ywvJs",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez Hexaglobe (On recrute !!!)",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement IT chez Hexaglobe"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D5603AQHzp2Do53SvTQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1690449607748?e=1730937600&v=beta&t=yFEQB9epcBcDBuPJ5DEpVQZaNGFehjObPh4OmULcZ60",
        "name": "Augustin d'Ardhuy",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/augustin-d-ardhuy-consultant-tech-international-recruiter?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACHnSKQBbwt2zOHuBVCTKpHDrwivkH6jqKA",
        "subtitle": "Lead Recruiter | Talent Acquisition IT & Digital | ALTAVIA TECH",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant en recrutement chez SKILLINK"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQF_kS4L1whZkw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1619695338831?e=1730937600&v=beta&t=AWfts3nzPlwCqi9JVbAa-rgmCneHRCnBGyrGXD34Kk0",
        "name": "Elsa Marty",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/elsa-marty-514069211?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADWUdaABnfoSOHyiLVXq3_moQw3aOXKPM_c",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement IT chez IYA SOFT",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : charg\u00e9e de recrutement IT chez IYA SOFT"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHatdC-8SPKsA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1652710006416?e=1730937600&v=beta&t=gcGjtFgY8gOa1JYtx5X-YyhrnOteUbjJzq7tQKAUv04",
        "name": "Math\u00e9o A",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/math%C3%A9o-a-78a84b226?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADi40poBuhQdghjOr3gaH7pxsjDRc9AtD-k",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de Recrutement chez Oxyl",
        "secondary_subtitle": "Arcueil",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de Recrutement chez OXYL"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFzboCO1axMHQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1700689959827?e=1730937600&v=beta&t=eFMqmErP8jeM2NAzlZ_-wogxKOF7vrTGuJm_87FQJTI",
        "name": "Ma\u00efsta SENAH",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ma%C3%AFsta-senah-a70b13137?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACFyXzQBHo5b_owUPZ7koTxk6-J0m3s1eH0",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager - ON RECRUTE",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Manager chez QESTIT (ACIAL QCENTRIS) - Management d'\u00e9quipe D\u00e9finition de strat\u00e9gie deinterne (fonctions supports..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQF7kEvV50v-6A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1707823341312?e=1730937600&v=beta&t=Z7_8Auxwrbup-OK17HZTc5kDePMMUbpxJeR0Ucm82Ro",
        "name": "Marie-Julie Brouillac",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/mariejulieb?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAOeLtsB5bF2eKsRXbFdS3j6HrvsPhIc6Ho",
        "subtitle": "Recrutement de talents + Mentoring + Coaching Professionnel",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "R\u00e9sum\u00e9 : ...+ Recrutement + Mentoring + Coaching Professionnel et un..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHAFuj0WTEFlw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1526472406584?e=1730937600&v=beta&t=AxG4IRMinz8niJ34ZNZMzHfURANb9jsqbGUTv5wJzNY",
        "name": "Mai-Emilie DOVAN",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/maiemiliedovan?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAGhMPABvB5OqO5QykEIdcMHcFK8W8NBWp0",
        "subtitle": "Talent Acquisition Director chez KPMG",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante Associ\u00e9e chez Michael Page - ...Groupes : Chasse etde profils middle et..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQGruDhMNt2Yng/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1660140357711?e=1730937600&v=beta&t=w62OONl2_qVTW6ihfUdjyJrFTedvAGZDBpSb7sxn1nI",
        "name": "Antoine C",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/antoine-c-854a60244?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADyrIsABhi6fAroo-g6SCjHAebOpQqGWeX4",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de Recrutement chez IBM",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de Recrutement chez IBM - \u2022 D\u00e9finition des projets et de la politique RH (gestion du temps de travail, formation,..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQG0xvyLajFm6A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1516530208149?e=1730937600&v=beta&t=ZVp0hOmcWeZIN67uCsJPNNeEOyDgRfCxsUmUDMxoJps",
        "name": "C\u00e9line Leplat",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/c%C3%A9line-leplat-a173a633?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAb_rDMBJjOq1XUG6SdS3s784_G0uTGuECQ",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez Afersys",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement chez AFERSYS"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQF8JdRIQonIvA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1589038264346?e=1730937600&v=beta&t=8HWzRlJkSg2WMveWpS2jMhaoogEnmY4LP3-hNi6Xm-E",
        "name": "Sarah D.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sarah-d-9274a51a9?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADCpEO8B_f8HhTDdI4dFYWzD1ToROeosP18",
        "subtitle": "charg\u00e9e de recrutement chez ManpowerGroup",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQF5ZDJu_A7Xog/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1602515249090?e=1730937600&v=beta&t=8phhOl7Dkfe3DkEUKXZ5pKh-4Ifft9Je3wfMTO9EFWw",
        "name": "Marine Denieul",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/marine-denieul-7063852a?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAYbMbYBT2ngSIouNAeWZtwwFqMOSKeW4MU",
        "subtitle": "Human Resources Manager",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Responsable Ressources Humaines chez OC&C Strategy Consultants - ...audu Consulting Staff (juniors..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQE2sbuBxiNYyg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1517678115608?e=1730937600&v=beta&t=M9aD0RMC8Svn9Qn6vWaEPzqkHCwByZoXSMQFWFvQ0d8",
        "name": "Fetah DJEBLI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/fetahdjebli?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAHHlZsBcNidJIKZawnCABwjCU4Oh6FupYM",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Talent Acquisition Manager chez Business At Work - BAW - Refonte et Pilotage du processus: \u25cf Digitalisation du processus du\u25cf Mise..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHjskOpxMQ1gw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1534167543769?e=1730937600&v=beta&t=xjYvFajBjAGmKr_I-tUAyueX0CdTqHIoeBaxTwvBxJU",
        "name": "Pascale TOSTAIN",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/pascale-tostain-33027327?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAWOVRQB3zslN8HIvHPSZ-LRriSiFgkJXUM",
        "subtitle": "Responsable Recrutement - Econocom",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable Recrutement et Ressource Manager chez Econocom"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGiK7TmLRtnvA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1687782126352?e=1730937600&v=beta&t=RgBVg13BzPSHOlz3lxOKkQeGA0v_PC29m5PoUKx3y6w",
        "name": "Katell BRUNET",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/katellbrunet?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABwA1PoB8ksoBLDZ1YulYDuRsBhOAMmMclA",
        "subtitle": "Human Resources",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Responsable recrutement - BAM, BFI, Desktop Services chez Ex UMANIS"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHhQczirdimqg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1603458506734?e=1730937600&v=beta&t=t5qfwpHK0wDYSrR9Y-Cq8OyLjRxGinPbiQNmP0m2O_s",
        "name": "C\u00e9cile Rousseau",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/c%C3%A9cile-rousseau-a3b168178?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACoGrc8B4RRXQHT5t_VUPb9EqopJfibajfg",
        "subtitle": "Responsable recrutement RH chez Riversen",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recrutement chez L\u00e9on Grosse"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Ameni Fazzi",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ameni-fazzi-2631ab265?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAED9kasBjzbX2Q13I5BmkiFsEYarsjMdFkk",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez LAB 5COM",
        "secondary_subtitle": "Boulogne-Billancourt",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de Recrutement et sourcing chez L\u2019univers NOZ"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQG0BIRxKVDKEQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1539245742750?e=1730937600&v=beta&t=FnUYu5ViYWiTyCPQT3uv22wFh1M_lsrqNbeA7DpE4ak",
        "name": "Amina Remache",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/amina-remache-38580468?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA5bfRUBhhGebHsEruNYoD8d47nhW82bIYc",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Ermont",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante Recrutement et RH chez TalHenT"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQGOsD1mcqRx_Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1706884439434?e=1730937600&v=beta&t=237grggC1eS3OLYrlYqkRvPtQskLWdJWVBShye31oHA",
        "name": "Marine Brault",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/marinebrault?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAIN2OgBpmhv91TqweUV8qEs1U4VNkZziRk",
        "subtitle": "Responsable d\u00e9veloppement \u00e9coles @Magma - Am\u00e9liorez vos performances en recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable d\u00e9veloppement \u00e9coles chez Magma App - .... Magma s\u2019adresse \u00e9galement aux entreprises..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEjf5xoiUt_0Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1684747557315?e=1730937600&v=beta&t=jAgQgiJ4TpzFPRH5Nis6Q7sOoF1Y6tgJFJvVAO6sCT0",
        "name": "Charlotte Ngansui",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/charlotte-ngansui?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACvZdXEBFtpOxx1YhTVKmKaeNGuzPp3GH-s",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement (en alternance)",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Talis Business School"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQE-gNgHyBj5OA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1585335614277?e=1730937600&v=beta&t=TafwCORzQ4GQKPxPWfrocYV-XoIHyfhMfpo6HgAYbVc",
        "name": "Aur\u00e9lie De Sousa",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/aur%C3%A9lie-de-sousa-00612215b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACZIa4YBYXIEiKEhsYFkBkXsNdz0aby_7qw",
        "subtitle": "Talent Acquisition Partner - Murex",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Talent Acquisition (Charg\u00e9e de d\u00e9veloppement RH en) chez Murex"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQHmhOzMzII5vA/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1724146365682?e=1725832800&v=beta&t=z-FobvHOXXVvVqtAjh-5_TiDrKinyMmRE13nUaP9lJQ",
        "name": "Charlotte Ricoul-Langa",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/charlotte-ricoul-langa-3a8854191?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC0nYjABcdQM_MEVDVGojd2lRf7TvlVwGws",
        "subtitle": "Head Of Talent Acquistion",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez Harvest Groupe"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHLp6a5aY9h5w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1649846293565?e=1730937600&v=beta&t=koUJjWZg_EILSLgmhFH0JglNgk68iCp7KOwoCLjsLnE",
        "name": "Houda BAILLY",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/houda-bailly-947b82a7?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABbGzscB8PJFoW-amSSP7BH9015YmH2AbRE",
        "subtitle": "Talent Acquisition, charg\u00e9e de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Le Blanc-Mesnil",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : charg\u00e9e de recrutement et de placement (tech&commerce) chez CFA DUCRETET"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQFFUjM3_Ijt6Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1621369521297?e=1730937600&v=beta&t=Pr6K1mEBPoQz5iHfTRZXfQxfu8pRZogRPvuujHMq8xw",
        "name": "Hortense DUBOIT",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/hortense-duboit?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACia4FgBS7dF-fdBzun5FdwAXInYL3qqaEw",
        "subtitle": "Talent Recruiter freelance",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de recrutement chez ind\u00e9pendant"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGNET6CdZKu2A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1635180613116?e=1730937600&v=beta&t=_pbfBygUTzMS2ZWJUyq1nkd7wwFAImpY3XOdJ_tsnKU",
        "name": "Morgane Neff",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/morgane-neff-8b1334102?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABoIlwUBnIj89UuZ0hsRKaVEax5CaaG4P7E",
        "subtitle": "People & Recruitment @ Meilisearch",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement des dipl\u00f4m\u00e9s"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQFidUmTJHeuzw/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1708002937713?e=1725832800&v=beta&t=TFUBzvmkJfD5DMlILdNccpx8oUMzFGDwauJbO5rZ7Ps",
        "name": "Ilan PARTOUCHE",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ilan-partouche-0bb945162?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACbwMk8Bu9ux_VA1M75YBvTSbz7r75j0Tkw",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant en recrutement : IT, BTP chez DGE / SYSTEA"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQEd-c3Ik_NowQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1593524121651?e=1730937600&v=beta&t=nfVDYzF1a84UHgX2HVVZUN6mgqPj6CavLiePGxOu1Vw",
        "name": "Ines Boukhil",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ines-boukhil-81a47a198?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC5X7xYBpT46trtmFUnq3cPi0GGRL_TATA4",
        "subtitle": "Consultante en recrutement chez GITEC Human Resources",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante enchez GITEC HUMAN RESOURCES, membre du r\u00e9seau VNH Resources Group"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEhqOmx6LOO1g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1707990376627?e=1730937600&v=beta&t=iFr7wQj3PjX3VJnfHWmdBL61BCJBl2hzO_k1ctlGPxg",
        "name": "Paul Fabry",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/paul-fabry-7787b3166?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACehB4wBz-HL9WXWbqmdTsEBSQVqoiKbw5g",
        "subtitle": "Talent Acquisition Sourcer",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Apprenti charg\u00e9 de recrutement chez Nexter"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQFh-oOVeszp6A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1577461565168?e=1730937600&v=beta&t=d9wmQB52RmrAZBhUInQBT9VYTtAFdLoyrIEZLEZv10k",
        "name": "Anne-laure Piton",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/annelaurepiton?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAYbYr8BkwjionPzdbGrNVawVD1hBYZeMJI",
        "subtitle": "Talent Acquisition & Mobility Manager @ Ubisoft",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recherches chez CEGID - ...qu'\u00e0 l'\u00e9tranger. DivisionInterne -sur les fonctions commerciales - supports..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQEX4YENmWEI_Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1517558317839?e=1730937600&v=beta&t=u9ukWDCP6t78QTgneWJ5O5Lx4U9VM59zKSC15204aog",
        "name": "Nicolas Jonville",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/nicolas-jonville-168a7363?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA2BdCAB8wI39cwJcTFgxmwfprQABvbpa5g",
        "subtitle": "HRD / DRH",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Maxime Charles",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/maxime-charles-4b3b36266?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAEFOwkcBSu1OQb_1uIAB5euCNAXmEBRRcag",
        "subtitle": "Directeur du Recrutement chez Chasseurs de Talent",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Directeur du recrutement chez Chasseurs de Talents"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQElD53ZnW9vfQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1658741919404?e=1730937600&v=beta&t=TVwQ7WN31W_H1YYqfkA17sPMMCDDl0qDx-2IFY9WZUg",
        "name": "Alexandre BOURIN",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/alexandre-bourin-a306a7132?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACB-hwQBI6Wi2IT_SVkFjpMHtPGkiQ0H_xo",
        "subtitle": "Talent Acquisition @Dailymotion",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant recrutement chez SKILLINK"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Farah Achour",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/farah-achour-a2622067?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA4Xr74B5WzkyDpZC1QOz9VIS19IvhvjUc0",
        "subtitle": "Talent acquisition specialist",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Talent Acquisition Specialist chez Fed Inside - ...l\u2019expertise enet conseil du Groupe Fed, 1er groupe fran\u00e7ais ind\u00e9pendant en..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFfK-AWhfOVSA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1553170301825?e=1730937600&v=beta&t=b8AmAev6GmCX9k_VBtenhkznTIleCLZznWwzguOU6a0",
        "name": "Henrietta Johnston",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/henriettajohnston?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA01i7UB9vPn2Ui3PIpE8UiueBTQ_BWVRoE",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHFo9RtX1G9qQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1670230116418?e=1730937600&v=beta&t=7Fzr7-59hkILmjT3bee7CKFVTO5mVjDznQsCNcXlTjg",
        "name": "Gaelle Tanguy",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/gaelle-tanguy-40663129?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAX3VAYBaZezQ6k66Jt5HusmrZufl6zv3Ro",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Manager Recrutement IT chez Experis Executive France"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQHc9yJeNYYEUw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1586952013766?e=1730937600&v=beta&t=ujmyY438jp5RmdUjCPDVgJlJGSX-JZi9sD61Z9Fyshk",
        "name": "Laura Fratine",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/laura-fratine?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADAsxV4BMp6vcE7MBnGk35sLBDhE8wORzEY",
        "subtitle": "Talent Manager \ud83d\ude80 Sly est l'app d\u00e9di\u00e9e au recrutement, dis adieu aux fiches de postes ennuyeuses !",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Manpower France"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFF_EF6LpA1pA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1604920846725?e=1730937600&v=beta&t=1_tuBcNdP96n_10i9zshBm0yaLHJCMVvf6qbSVWHAfA",
        "name": "Marwa Ayari",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/marwaayari?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACAJIY0BflBc3r98xs6F1kCk1yzYORjK5Fk",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager at AYMAX",
        "secondary_subtitle": "Courbevoie",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recrutement chez Le Moteur SA"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQENBvLcg7eYgA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1663057774462?e=1730937600&v=beta&t=Gv-PoCSu7Bmkxuu8TCnfl3QYn0qxvkGgoyBjzhOh1o4",
        "name": "Thomas BELFORT",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/thomasbelfort?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABMt_94BfslXD9XRadnobH6aiy-k8quHAKs",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager chez Randstad Digital",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable Recrutement chez AUSY"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHuYmv0roqqtw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1554911183353?e=1730937600&v=beta&t=3CHGOyIXabXLDoERy8qvzEGI1myhDy28z8a28Gt0SVs",
        "name": "Samantha Nahoum",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/samantha-nahoum-07568561?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA0XghkBk83kVB0MCBHjGEJe_ddzCPwZPXU",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recrutement chez NES Network Engineering & Security"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D5603AQFWWD4oGgTRhw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1713276920088?e=1730937600&v=beta&t=al9ck2ytPXonupw-t8symwbvRnYUgLzlhAGozs3n2Is",
        "name": "Ad\u00e8le Thoumie",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ad%C3%A8le-thoumie-32555bb6?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABikfQ0BJUAoCJM3PJJk9MGjSNaLqsQgXGk",
        "subtitle": "Talent Manager (Sp\u00e9cialiste IT)",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Manager chez Kamatz - Manager de l'\u00e9quipe- P\u00f4le IT, Marketing/Com et Fonction Support..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGMgOysxlsy4A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1690876413303?e=1730937600&v=beta&t=w87z-HQZcNRyNbMWKUi29wAcFbJRwQZQhu_ZMaTiffs",
        "name": "Yassine F.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/yassine-f-916471251?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAD4uwuIBeKB_xSFZJ2ZNuA2pPBgZTvoJL48",
        "subtitle": "IT Recruitment Consultant",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultant enchez EyeTech Solutions"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFgnveyWGpRXw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1585578362042?e=1730937600&v=beta&t=9DtvhqRyJoY3dYnNAL03tztKnFAyXbSSTzAaCRftzTk",
        "name": "Laure Barat",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/laure-barat-69a327143?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACLA6RYBQ3sIcbceZc48Bbd8Z_BqAYVBga0",
        "subtitle": "Recruiter at Skillink",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante enchez SKILLINK"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGGQh_Fsda0ZA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1516968839530?e=1730937600&v=beta&t=-H_CzvKizsjZvp4RowXFUCzs_vD5tMSVf_9Rob4iDJ0",
        "name": "El\u00e9onore HESTIN",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/el%C3%A9onore-hestin-b99389131?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACBE_2UBeM0hF9hFui10Mxetg3QFsaAzy6Y",
        "subtitle": "Talent Acquisition Officer",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Officer chez Solantis - ..., \u00e9v\u00e9nements, \u2026)"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQF3h__xcL4c2w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1683549239578?e=1730937600&v=beta&t=TGXrYdzXvAJMYQPsOExF-_tcmyAzZy099l5SVlrREnQ",
        "name": "Rima MECHETY",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/rima-mechety-767087147?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACNtq38BPU0xk3X3rn0FUTrsZsrnNc_HDfw",
        "subtitle": "Talent Acquisition specialist",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Talent Acquisition Partner chez Dassault Syst\u00e8mes - -: Lancement des campagnes de, recueils des besoins, briefs, strat\u00e9gie de..."
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "sara yousri",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sara-yousri-04ab8470?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA8fpzoBYDD9SYgzonlWN3jL6VfF0IX4r_8",
        "subtitle": "IT Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Poissy",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement technique"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQFZcyD-BgxCmw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1658316901320?e=1730937600&v=beta&t=MhL7H6Unq7lC5CA6aHNmWdc4wzt737UQRHYW6OGGvTg",
        "name": "Laure P",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/laure-p-45405a246?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADzgOwABmTFyd7wEk07Tz5AvKi5WJd627O4",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez MyCommunIT"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFdVv40Wl86ug/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1716386169667?e=1730937600&v=beta&t=mP87WQvR_V1LFY2b7odstiAdvbY5brrNrfSMmdONEqI",
        "name": "Elsa Brassart",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/elsa-brassart?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAByn2pgB538w9LOcNiq5d8FSQKb4yr29ESs",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist EMEA @ Mirakl\ud83e\udd84",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Specialist chez Mirakl - ...Du"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGhqayQdU5yPw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1690792894119?e=1730937600&v=beta&t=211kCT9xWI5j7BcIumpgUuBf5SRr6CXDM2Z9Z8vi9Fs",
        "name": "Sabrina HUBERT",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sabrina-hubert-a30b65a5?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABZrIYQBDLV-eFHApKx9jPwYfGHAp9arl_E",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Manager chez Avantage Search",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante enchez AVANTAGE Search"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQEWiAk_K1TdiA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1725015941951?e=1730937600&v=beta&t=Fl3-u8exbSCSJBG5k2fYif_zjA4_CRDTCmRt7fhX50o",
        "name": "Benjamin Gaillard",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/gaillardrecrutements?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAm4K6ABYUjAbd6iq2P_3DCnnITl8jpWG8M",
        "subtitle": "Talent acquisition freelance",
        "secondary_subtitle": "Levallois-Perret",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : cabinet de recrutement BTP / Int\u00e9rim chez Confidentiel"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQHJjWPK9wqIyw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1582383021778?e=1730937600&v=beta&t=M3wZt9ZvFLY11lJyLYw2E-8CONW0GqAbQzM58gpv2_o",
        "name": "anna konandji",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/anna-konandji-5585b3147?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACOBflQBYeSOIFxpcr6tz-tN4mEpidq24xY",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist, D\u00e9nicheuse de Talents \ud83d\ude80",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Tech Talent Acquisition chez STYREL - ...de la strat\u00e9gieGestion du processus dedans son ensemble (D\u00e9veloppeurs..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQGBaML1clhoSQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1647434249320?e=1730937600&v=beta&t=Xx3om1mXCdfdTXOMV8avEwLCosWCaCMPJ_0Onrewsuw",
        "name": "Valentine Gu\u00e9rin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/valentine-guerin?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADqGHOoBxsq-oQJdzLr_NcqP0CuBhpv4FLo",
        "subtitle": "Senior Executive Talent Acquisition chez Leihia \ud83d\udcab Le recrutement par le sens et les valeurs \ud83d\udcab Je vous aide \u00e0 booster votre carri\u00e8re en travaillant sur votre singularit\u00e9 professionnelle",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Senior Executive Talent Acquisition chez Leihia - ...seule plateforme de, collaborative et..."
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "a S.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/agata-s?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAgp8-wByLMjLfD012X0NRftepDi9-AgZHc",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Certifications : Le recrutement ax\u00e9 sur la performance"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHinRbDj1jhfA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1559143901206?e=1730937600&v=beta&t=JnjvqIuxciN66XlAkPh-OyZ-p0e_RLt4cGyTZ2tqrDE",
        "name": "Olfa Bdiri",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/olfabdiri?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAbwjzgBJpmDI_dgVuHj3QtgCmfA2om9UNI",
        "subtitle": "Recruitment and talent manager",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recrutement chez CRIT - ...leur besoins enet des profils \uf0a7 Prise en charge de tout le processus de..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHuTx9jeLP6lg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1675855498332?e=1730937600&v=beta&t=xPzdL1KStrSSgaQerc1ZFBI8jPtpWateHrX6wBf9EaU",
        "name": "Laure P",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/laure-p-12b41a265?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAEEGFTMBq1eE9rygTH1ymvEN7wJiOH3jRTM",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez My-RH",
        "secondary_subtitle": "Versailles",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez My-RH - ...efficaces et innovants. - \u00c9tablir des..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHZ4Ej-r3iNag/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1519149443200?e=1730937600&v=beta&t=gqXzpK_1HKhMfxk0BPkC2Il4_rebBhDXRtNt5r_Lkf8",
        "name": "Marie-Charlotte Boisson",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-charlotte-boisson-bb8b2b68?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA5ntvwBna1FHXBrfq-6K0jtYxPV_jY6SW8",
        "subtitle": "Recruitment EY Consulting",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Leader chez EY - Responsablesur FSO (Financial Services) : -de profils exp\u00e9riment\u00e9s par..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D5603AQF1ZPQ0dHhv_Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1697013503489?e=1730937600&v=beta&t=kwWiW6ulKp7vmqQDMYNzumDUm0DSftfRJ_ybCjASBD4",
        "name": "Dina Alami",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/dina-alami-532061155?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACU0f7YBbcH1c70qAUSKG9mbV2bJtcuSNxg",
        "subtitle": "Talent Acquisition \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb chez\u2728LeGratin \ud83c\udfaf@ Station F",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFIPGPo4ZT7EQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1673007537948?e=1730937600&v=beta&t=e6rW-ffDfh-qZK1vjbRn0opTQTADsRfv7U4qfbUvtO0",
        "name": "Fatiha Redjaimia (Ettmani)",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/fatiha-redjaimia-ettmani-78832955?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAud1xgBR2qvYyWMXK6Nm9eK82qG_gPIqrc",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist chez Engie",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Directrice de projet RPO chez Solantis - Management de 13 personnes (op\u00e9rationnel et RH) Pilotage de projets declient: Engie..."
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "D\u00e9borah C.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/d%C3%A9borah-c-95a84a56?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAvfDNYBK-3hoAL9TP6cfpb1Kou4lFYCBPw",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Specialist chez Inetum",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante recrutement chez Manpower France"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGsnniwZLvv7g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1699345956200?e=1730937600&v=beta&t=oGhqV-CVsdQ6yCfsl0RtjrYfZXN5NCXoRUR2qwWws0A",
        "name": "Ismail KATCHE",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ismail-katche-797a1629?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAYGBeMBa3nQJAtkiKLArxbyxr6Ya20tg7Q",
        "subtitle": "Talent Acquisition Leader Western Europe",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQHsR7X079q4Kg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1517029908325?e=1730937600&v=beta&t=kugs8jL0NIiRhwXvHti7rnmyyI1rYQktlnj8a-TVJdI",
        "name": "ANAIS BATOMBO",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/anais-batombo-2a9b6a101?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABn6fyEBx7LBvy58x5gLIo5DyGzbbCG0jnk",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist (BU T\u00e9l\u00e9com)",
        "secondary_subtitle": "Champs-sur-Marne",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : charg\u00e9e de recrutement chez Experis"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQEdS5gc4USK0g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1637582858070?e=1730937600&v=beta&t=Ogw5xBRxkTXhE3-QBWf_7x4D-OcuKpyHmRq-u_w_fF0",
        "name": "Ali Baiteche",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ali-baiteche-79b90569?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA6M4icBkd2CykWsLBY95Yh9MrEKrj0ygbI",
        "subtitle": "Senior Talent Attraction Consultant - Go to Market across EMEA",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Associate Director chez Huntyng - Dirigeants, Ing\u00e9nieurs ou encore techniciens, Huntyng accompagne ses clients dans leet..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQE09vQH6XwMzw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1708336650988?e=1730937600&v=beta&t=CyHSoWE2OlLdoayXQ9oZaZiZgz2pbU-Ui3n9V_uuzmo",
        "name": "Victor Jouin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/victor-jouin-2703a245?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAl9bPQBSdeDTpP-Kt_qtjywjUtWvdHA-vA",
        "subtitle": "Talent Acquisition Lead @Homa",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Junior Talent Acquisition & Campus Management Specialist - Ubisoft Paris chez Ubisoft - Studio de Paris -: gestion de l'int\u00e9gralit\u00e9 du process depour les..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGoR-aXw_YsRQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1708598472929?e=1730937600&v=beta&t=DPfbfdiv55xjtG0s4kXoihGlHjzJfHaGvdXQcqAT-oc",
        "name": "H\u00e9l\u00e8ne Phan",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/h%C3%A9l%C3%A8ne-phan-1a731ba8?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABbUAE8B79lMIZg0S5AFowlexoU1nC5uzd0",
        "subtitle": "Head of Talent Acquisition @Winamax || We're hiring ! \ud83d\ude80",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Talent Acquisition Specialist chez WINAMAX -de profils non techs pour les march\u00e9s fran\u00e7ais, espagnol et allemand"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQH7mthSXj9ZYA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1618403624526?e=1730937600&v=beta&t=sUnCXILKse7Qv68DMBckEutL64MvRNmkq_MS7bZlGxk",
        "name": "Aur\u00e9lia Courbe",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/aur%C3%A9lia-courbe-46297820b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADVby4oB_i046r1heP0TDYNTu3IMjt2paNQ",
        "subtitle": "Human Resources Manager",
        "secondary_subtitle": "Vincennes",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D5635AQF53WGtCIJpAQ/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1716478805257?e=1725832800&v=beta&t=qPw6OtPv5Ka240hngftPBsDCSWkd1R5frQQuoSRgZkU",
        "name": "Mayeda Z.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/zayedmayeda?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB1V-XgBPaTBQuT_g7DqZZhG0G4vIJCzegY",
        "subtitle": "Senior Talent acquisition @North Star Network",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Rina M.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/rina-m-32779079?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABCqvs8Bc6r-vVrDYA5q4dG300zvWcnvHvY",
        "subtitle": "Talent Acquisition Recruiter",
        "secondary_subtitle": "Les Clayes-sous-Bois",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de missions RH et dechez Diff\u00e9rentes entreprises"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQEcrYbCxBNIyA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1579093510225?e=1730937600&v=beta&t=_hHxMuiC0SW9uiieZ-BV1KKte5LMu9ZYEPFY1Q_sYcs",
        "name": "Ana\u00efs Mazouz",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ana%C3%AFs-mazouz-768683110?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABvdKIABXOrLapHbljE8d2oCZXeOIAWzxU8",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Specialist @SOFTEAM [Groupe La Poste]",
        "secondary_subtitle": "Levallois-Perret",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Ing\u00e9nieur d'Affaires chez ADELIUS - ...des collaborateurs du Groupe, en appui de l\u2019\u00e9quipe de- R\u00e9alisation des reportings..."
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Lola Martin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/lola-martin-14182b257?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAD9N_QEBXHU5TO5NJ1anShw0UpA7PfoJm-U",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager chez Veesion",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de Recrutement chez P\u00f4le emploi"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGbyH0rClRWsg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1706128380294?e=1730937600&v=beta&t=1EttPkCjjh8TyibWkMQu4Atn13GPGeobszOHbtNxm7I",
        "name": "Anfal Ould",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/anfal-ould-lahcen?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADehqcUB8R2KBczJAySdVdzvvCkCJ2AAGgk",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez Connectt",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de Recrutement chez Connectt | Agences d'Int\u00e9rim et placement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQEzHrzTbQL45Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1663498920045?e=1730937600&v=beta&t=I3O7cJrSSu-gv9a8u61sZ0h0Zh3LX3XSnoMcbXOYxEM",
        "name": "Mouayad Hodari",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/mouayad-hodari-b65404218?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADbgkX0B9_mTt7JYNK7FVh4_fez5KPYq80Q",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de recrutement chez Connectt | Agences d'Int\u00e9rim et placement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGF1zfV7Qk3Gw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1540380715507?e=1730937600&v=beta&t=KR3lCcfZymN3rQLNpUT_yoK3ERCCDlMxRMCFwo5-MPU",
        "name": "Aur\u00e9lia Faisandel",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/aur%C3%A9lia-faisandel-53811b59?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAxMOjwBMtxzlORLafuiWbErtiYXsyuFrW0",
        "subtitle": "Head of Talent Acquisition",
        "secondary_subtitle": "Bezons",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Fondatrice & Consultante chez 2CRH - ...comp\u00e9tence de fa\u00e7on temporaire en..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D5603AQGfpcA4-nRuag/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1707495730529?e=1730937600&v=beta&t=br4QK__Dj9bJb0vlyenucOlozqPGYVx1p0ZUACbYPws",
        "name": "Anne-Sophie CIROUGE",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/annesophiecirouge?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAABysgUBGv_HBu97t-QQPdCnoRBAGLz5_DM",
        "subtitle": "Head Hunting | Talent Scouting I Recruitment Top & Middle Management",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "R\u00e9sum\u00e9 : Cabinet de conseil en Ressources Humaines sp\u00e9cialiste du recrutement par approche directe et de..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHDu1lkqbTmcA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1707836034918?e=1730937600&v=beta&t=s_4vRN-8nfLG2r7fGQbpAPE2hH70s7gm1RTlwSIdfZs",
        "name": "Lyes Ben doua",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/lyes-ben-doua-752257253?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAD6B0G4BDAHGmZUgwksRkFQvspTLM7-jF7g",
        "subtitle": "Talent Strategist @Hiresweet (YC W20) | J\u2019aide les d\u00e9veloppeurs \u00e0 trouver un job dans les meilleures boites | Si int\u00e9ress\u00e9, envoie-moi un message priv\u00e9",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de Recrutement chez Sintel"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQEV16Dw2z9O2A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1635932321318?e=1730937600&v=beta&t=HAM5xrgGyUcdJWE8V8_40OFeAJ5d3s2S7dGMj98cZkE",
        "name": "Louis Burel - Wivoo",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/louis-burel-wivoo-204a551a1?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC9Rv-QBlfNU1yTTlNoPHU7SfgtTzjMLWzw",
        "subtitle": "Talent Recruiter @Wivoo - We are hiring \u2728",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEEYCShdBCHTw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1665478068972?e=1730937600&v=beta&t=KjnlZBCsLZxHBJd3gu4FkMvYCws7uk4tYv0G9iZzf9o",
        "name": "Marc Sajot",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/marcsajot?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAxu0xABugQ6ks4v354I-vpQOhn66XCubIA",
        "subtitle": "Talent Recruiter chez GetPro",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant enchez Careers International"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHdxt3_rupyCg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1700554177752?e=1730937600&v=beta&t=wj0VI0pHvOV_-J_NyI8_nY9BdTIvbf32Li9ofyz-ao0",
        "name": "Thibault Protais",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/thibaultprotais?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAApAgQwBQijWLJLBQLhJqoZfhNZ9Pt_zbGw",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de recrutement et gestion des RH (alternance) chez Alyotech (Groupe Eurogiciel)"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHMVmEFjlaMng/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1656878809038?e=1730937600&v=beta&t=c9BbBQK7sNR9hpSq66g5A9JPlf82UVu76K5sQnah7fY",
        "name": "Cl\u00e9ment Cortes",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/clementcortes?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABHJuKEBNVgeeD92JWTFgtT0hVE4cyb-zME",
        "subtitle": "HRD - L'Or\u00e9al Dermatological Beauty @L'Or\u00e9al",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGTfI8X9xPOgg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1721940348553?e=1730937600&v=beta&t=UF4Ivxq8uIPIM1ux6ObSPAAhPCmXjSehecvpYtKECN8",
        "name": "Ga\u00eblle EBRARD",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ga%C3%ABlleebrard?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABM3mNEBqZzGXGQnCDPKxSz12t_q8cy1tN0",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante en recrutement chez Pragmatan"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQG_k9Zdo5yFJA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1711727453261?e=1730937600&v=beta&t=WWPPMSQHqrSIPVG6rx7MN0dOs5kcN9UCdlI3gVLFKAM",
        "name": "Sarah A.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sarah-agot?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACiRHQwBIMIwDzDClMYEOkfHv-1bYkKpHxY",
        "subtitle": "Talent Recruiter",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQGNvnRlQ3w8pQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1624896521145?e=1730937600&v=beta&t=__p3dAZyu7hNUnGEa52je2yZ49ANW8Oa8fMDajfDAMQ",
        "name": "Lorena P\u00e9rez",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/lorena-perez-mp?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA7r-aIBtZDa4s8fx-fm6Pe_hgOrTjCh9nA",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition",
        "secondary_subtitle": "Nanterre",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQHHr8ZJuXsxHQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1568986465592?e=1730937600&v=beta&t=LHdjMf_LRtWndO18CCU9uZ_r2gz8Z7Zr7lPVc8_929I",
        "name": "Mil\u00e8ne Arnoux",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/milenearnoux?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABpsDnMBB1Al-ryAAfF_hTs6iWuUM5EBU0g",
        "subtitle": "Recruitment officer @ XPR - Head hunting",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Comp\u00e9tences : recrutement IT"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQEG6Cun06OBpw/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1721047069051?e=1725832800&v=beta&t=NHmLlBX3Y2_1B84vZPPRDIienEpGadZXn7z-fIJFoK0",
        "name": "Corinne Cojocaru",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/corinne-cojocaru-a11b20194?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC26a60BQx328THkC-QTZxnJAETnbch2j_8",
        "subtitle": "Talent Acquisition Recruiter",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante enchez Pragmatan"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQGl_c_V2e_CYw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1661352001169?e=1730937600&v=beta&t=6OmKKy_St-eGhht5LxIxGKIsH4hyh2A0-tbG0ZfBohE",
        "name": "Daryl Timeret",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/daryl-timeret-083075246?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADzguSMBnEVUuSnHh79hnpAH2liEQyfODDo",
        "subtitle": "Senior talent recruiter",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement sur Internet"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQE9D9FslPe-4Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1621932275241?e=1730937600&v=beta&t=N5ajI3Napoy-Ei9HPj9DvRdP9Wnl8c9sbc7fkLrUUmk",
        "name": "C\u00e9line HULOT",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/c%C3%A9line-hulot-5b17b520?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAARjtBUBHwSdB6IgxoomLQ9gLnWA4gPX1jc",
        "subtitle": "Global Talent Sourcing & Acquisition Director chez Dassault Syst\u00e8mes",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEPVamm6DsLeQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1699289023648?e=1730937600&v=beta&t=5POxf1p10jTM3slL1ldcevXJsYd9kjmRCaW4DeQrRUo",
        "name": "Ethan Mbelel",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ethan-mbelel-7881981a5?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC_nL1gBcS56AD2g4uaFy7Tt35AkgBS5TgE",
        "subtitle": "Talent Acquisition I BU\u2728\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement IT"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHpStmI3F73Hw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1571945867285?e=1730937600&v=beta&t=8cVgfYTTMGCi4qs2DfXB9D3qHm_5VMjAcpdaCGZnX4k",
        "name": "Ismael CISSE",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ismael-cisse-30867656?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAvYSTgBHpw1DUyRt2yseyghRH9pQlzCuAs",
        "subtitle": "WE ARE HIRING - Manager RH, Talents and Well-being",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant enchez SERARE"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQGHl1JFYsg_zw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1703495503944?e=1730937600&v=beta&t=lfDS_-bau1Fy-vNTr-nl5Dgrgn8mZrnVHArWHoYiEDY",
        "name": "Agathe Berthier",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/agathe-berthier-9456a7275?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAEMzNoUBgda7MCz6VExkwBryMcwJ7zaSi04",
        "subtitle": "Tech Recruiter | Hyrode\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Assistant RH chez Carrefour - .... -et int\u00e9gration : Participe au processus de, organise les entretiens et..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGgsLSsCvnHKg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1651660091635?e=1730937600&v=beta&t=bxUtl1K4XxfoXspM2VLfmNMLSe4LZ3syvPkJtTVda-M",
        "name": "Valentina Rossoni",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/valentina-rossoni?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACP-5nkBJQz7GZ_JZsZD5bR5HLNsed6f6-k",
        "subtitle": "Talent & Culture Specialist | HRBP @Descartes&Mauss SaaS - We are HIRING \ud83d\ude80",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFkiwM6KhxNyg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1701103811905?e=1730937600&v=beta&t=QuTk5Yo1xuCKBOKGCZL0QEyL1sQ8mYFKoT0AvwcVq-A",
        "name": "imane belkhaddar",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/imane-belkhaddar-878167213?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADXzVhwBjWseMuU3j69GbR3BQcCRq_VYfDU",
        "subtitle": "Talent acquisition specialist",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQG3rPfW3TOFmw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1625258925903?e=1730937600&v=beta&t=c9pbcORaI8XZEJlCSq-fHLTTdJ9WpxlAT2r6TwXjeBc",
        "name": "Priscilia Sousa",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/priscilia-sousa-b65335216?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADaCnz0B7LdTk5gHKzAfiNVajjlC3nCQP2c",
        "subtitle": "Responsable recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez GR welcome services pour le Groupe GR"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQE5zFpjAqhsTA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1678441762897?e=1730937600&v=beta&t=iClz_tUybFzRNtjuc-pKoBZAxWFiGQAtgV-HPzNoXi0",
        "name": "Indira Darde",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/indira-darde-47499b18b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACzRgdgB0JxrsIt-Dc13nxHY6OWVLGXZOp0",
        "subtitle": "Consultante en Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Savigny-sur-Orge",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante enchez Fed Finance"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQF6-Yxwh2MG8w/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1724940446994?e=1725832800&v=beta&t=PLFN2u3XOKBeX9ZQTSi-WGH5QLF1P9bgbDN-1UUoASs",
        "name": "Aurore N.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/aurore-n-b746a11a6?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADAn30gBZdIhP5oTufr7-hLseBWraKL2tpc",
        "subtitle": "Assistante RH / charg\u00e9e de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Conseiller ventes chez Sintel"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHV7G3VSPfw5A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1633808350521?e=1730937600&v=beta&t=mpm08geWy0uMiv4PUVOI6t9D6Iv_RVtm6-LlsNQ_kcY",
        "name": "Lidia Kassir",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/lidia-kassir-b65b6183?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABHKZz0BKGsP5O_ur_4_j13pBaE45jlIqs4",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de Recrutement chez BNP Paribas Real Estate"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQGIdgBcHYXdiw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1517568998348?e=1730937600&v=beta&t=4SHCITzvThplPp6Qy-5YN2MS5Xai4MToZTCdFCKs0wY",
        "name": "Laetitia REVENEY",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/laetitia-reveney-b0256394?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABQD_HIBnvUoSOCvi2aHr2JpINPswwWJIqw",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez Oc\u00e9ane Consulting",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Oc\u00e9ane Consulting - ...pour Infrastructure Services et je..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEAJANmI7BbTQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1671870285539?e=1730937600&v=beta&t=dDvTWUlRAQrpNatubnQsnLHjFY2CQ0zXch0SBAdhdcE",
        "name": "Benjamin TENON",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/benjamintenon?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAUpRXYB2lSKauBcrBJ5sTnl_PcqjLCCstM",
        "subtitle": "Pr\u00e9sident chez TENON CONSEIL : RECRUTEMENT et FORMATION",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Pr\u00e9sident chez TENON RECRUTEMENT et FORMATION"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGcHdmHKPJKHA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1714155038598?e=1730937600&v=beta&t=uFuuSwymr3VRlM5ChhBj79AjOUUFhHA6_CTSKfg3ceY",
        "name": "Djaizia SEBIHI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/djaizia-sebihi-064250267?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAEFanUwBt0cSyRz46igehZFFmYPoaCoevc0",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement \ud83e\udd1d | Conseill\u00e8re en formation \ud83d\udcda | Accompagnement \u00e9tudiant du BTS au Bac+5 \ud83c\udf93 | Placement en entreprise pour les contrats en alternance \ud83d\udcbc",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez EDUSERVICES"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQFL4HtQB4GhbQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1662048277056?e=1730937600&v=beta&t=d-y5CK0P-BeoJIPtZ8oUNCvnhDRLWP1CKT_dZxlNqsg",
        "name": "Sibylle du BOISBAUDRY",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sduboisbaudry?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAvh6WYBg0HXLeYcFL4dkLQjMIX3_HCPZzc",
        "subtitle": "Manager - Experte en recrutement - M\u00e9tiers RH",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante en recrutement - Manager chez Upward HR"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFgSSYF_3Ti8w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1724790072543?e=1730937600&v=beta&t=Hpv4B55j1FhVAQkx8c1Fe1wn6X9hbP887FrT7H64ebI",
        "name": "Fleurette Massamba",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/fleurette-massamba-34464a170?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACiskWQBY4Dl-_Kwv2OJatz5a1opq3hLLik",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement et relations entreprises - V2C & BUT TECHNICOMMERCIAL",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement - V2C/BUT chez R\u00e9seau Ducretet"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQGtBK9KM6ldXA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1636882090033?e=1730937600&v=beta&t=UyMuRWDgU6hwl9szm1nrLsymtNZxap1hlj-tQGJKH7I",
        "name": "Yemi Covi",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/yemi-covi-5a559121b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADdvzw0BFhsIZ_8h34psvLJa76O8qhFJ3DI",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de Recrutement chez TEKsystems"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQEb94az2bcoCw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1537033399824?e=1730937600&v=beta&t=txC_Z3biiKI4fNUfjxAS-u_aITkOwna-UEGSSNisHwM",
        "name": "Sarah BOUZAKI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sarah-bouzaki-29278710a?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABuF7M4Bzz1RV1lze76AoeSDSMoXkzJlq9M",
        "subtitle": "Consultante en Recrutement IT",
        "secondary_subtitle": "\u00c9tr\u00e9pilly",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante en recrutement IT chez Ind\u00e9pendant"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQE-G4WP3UZijQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1643808556009?e=1730937600&v=beta&t=Ap1ojDeTcOSrM5Tj8ArYIl3LNSKGWwvIFpNq_Hk4_Xw",
        "name": "Jihen Boufaden",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/jihen-boufaden-7529b3163?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACcf724BG74edwUmyD9wekCMHEn5tZigwjI",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez Talent Scale",
        "secondary_subtitle": "Neuilly-sur-Marne",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez TALENT SCALE : Expert enDigital"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHXz_wumi53Aw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1715780959016?e=1730937600&v=beta&t=NkMuaAO_fopHw1nx9tQZtPJ-Fdxu9aAPFsx00MmcSg0",
        "name": "Nathalie MONEY",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/nathaliemoney?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAS0SEsBZGjEwT9uctXAOSUQUh4oMmGwGBw",
        "subtitle": "Sp\u00e9cialiste du recrutement en Cybers\u00e9curit\u00e9 : Recrutement d'experts et de commerciaux en s\u00e9curit\u00e9 | CyberCarri\u00e8re",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Sp\u00e9cialiste du recrutement en Cybers\u00e9curit\u00e9 chez CyberCarri\u00e8re"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHXs9mfisyqOw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1718264504586?e=1730937600&v=beta&t=ZDKf1Fvlko5gANXkVEMKbygsMk5C2EUt3cnqN2VC3IE",
        "name": "Fay\u00e7al BOUYACHOU",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/fay%C3%A7al-bouyachou-a8a745204?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADQUP8oBFY-JcgLG61rzoznbtounvRkyQYY",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de Recrutement chez Level Up Services"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQH2s9ZKPGnliw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1649520122288?e=1730937600&v=beta&t=hy62wQZbCLWo3Q_xcWdtKzEfF1EPOmV95KpFNv95EBE",
        "name": "Catherine Brochet",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/catherine-brochet?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADri8PoBFTmRtVWSAv67LU3-kku6QVc60xY",
        "subtitle": "Ressources Humaines | Recrutement | Logistique | Comptabilit\u00e9 | Finances",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Responsable des Ressources Humaines et Responsable Administratif et Financier chez Solstis puis Atexo Conseil suite \u00e0 rachat - Effectifs: 30 personnes -et int\u00e9gration des candidats \u2013 D\u00e9veloppement des Ressources..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQGiXnF3aiLY0Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1614451304587?e=1730937600&v=beta&t=fUcoN4Y_0FN0wVboDkRkRkWpoqvOOC-ajSJmLQMkf-o",
        "name": "Charles Muller",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/charles-muller-33a552205?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADQ6cF4BAuXg1KPQphZcsL9NL3WEwW1eHC8",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de Recrutement chez FORMIND",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de Recrutement chez FORMIND - ...du bon d\u00e9roulement du processus de..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQFnKOvIfc0tVw/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1721297163059?e=1725832800&v=beta&t=MfN7oyiJ3oCoKBue4G4H0QW7qjEq9dlubqo3H2FjFTM",
        "name": "Marie Madeleine Kengui Letiec",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/marie-madeleine-kengui-letiec-358598147?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACOA_PQBWMxieD09FYzw5QMJ2uya-em1lfc",
        "subtitle": "Consultante Recrutement IT",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante en recrutement chez Artemys"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQFXdtarH2qhrQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1540993872637?e=1730937600&v=beta&t=bhiIWV0Ee7_beMOFdCtTYTejPUHOhyjd-NB3qAFcVr8",
        "name": "Fatine RH",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/fatine-rh-92542b173?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACktEW0BnlOjPtkXm5qqBXNWX5ZrNNtmjQg",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement IT",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQE3gU51hS1nGw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1698050745522?e=1730937600&v=beta&t=N5gI4pV2SW79uLqOyFJNUckt1v6FTxBdtkYN3AAbvsU",
        "name": "Esperan\u00e7a C.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/esperan%C3%A7a-curpiah?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACMECgEBz1Tk4vQZ9z0vH4QBcI1F4LYOAeQ",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement et de d\u00e9veloppement - Akerva - Conseil en Cybers\u00e9curit\u00e9 & Management des risques",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement et de d\u00e9veloppement chez Akerva"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQFGsBJ-C4fAxA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1657644650234?e=1730937600&v=beta&t=5m7SZ18WFN3F1OgRlorHB1P8Smb8GT9vbDozyyF0-0w",
        "name": "Delphine Giscard d'Estaing",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/delphine-giscard-d-estaing-529a8341?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAjhJzEBIFvj1Qc3GO9H7yFKtuoW3HNGanI",
        "subtitle": "Responsable du Recrutement \ud83d\udd34",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultante en/ Talent Recruiter Executive Search chez AIMS International France"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Frederic Panis (Michael Page International)",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/frederic-panis-michael-page-international-3279a351?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAsAvA8BHVUzZpHNcGIx3dyGjo_oHsDkB-4",
        "subtitle": "Consultant en recrutement division Commercial & Marketing",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultant en recrutement - Division Commercial et Marketing chez Michael Page International"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFEamF9XgR-2w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1640092544806?e=1730937600&v=beta&t=ARiHHNXhG2_qfodNoHEC_G45K0_oSpNeN8WvqZFKhP8",
        "name": "Zied Ben Mabrouk",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/zied-ben-mabrouk-a91282b4?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABg-s40BW6Eq_HnJb2XsYLewVvPSF60sotE",
        "subtitle": "Consultant Recrutement chez Manpower France \ud83d\ude80",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultant Recrutement chez Manpower France"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQE6oysQUGTqNw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1706601258706?e=1730937600&v=beta&t=TNIzEjKzhEFlY5jdrY02LADmJ58lxSlpqlNug5HyVps",
        "name": "Yasmina PAYOT",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/yas-payot-servicit?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAEg6uKkBY34GgtLBmwKpbeguyNCUMmJph-U",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez SERVICIT",
        "secondary_subtitle": "Courbevoie",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de Recrutement chez SERVICIT"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQGvZFC_czEQ7g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1605204880049?e=1730937600&v=beta&t=A1WwMsQx9iU9yI53qr7GqEc7kfqVrrwY2ACvRHX0fhw",
        "name": "Aicha LIHIMDI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/aicha-lihimdi-9381b788?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABKJ-3wB1Wc0OMxyr4BFkypUvfF8SQwa6wM",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement IT chez ORAPPLIS",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQFQZhSKFvPA4g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1536908089383?e=1730937600&v=beta&t=0dUlVNVolHTKHipYzLmrSaYoJp8JiF527vdbQCi1zpY",
        "name": "Sandrine COHEN",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sandrine-cohen-05485b37?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAfHb4ABZBDCDTXwgnshFUDndtMh7KfJ1Ao",
        "subtitle": "Recrutement - Eudonet We're hiring!",
        "secondary_subtitle": "Courbevoie",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQF5gqYA5U4Emg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1704204141238?e=1730937600&v=beta&t=EBQKviMm41l-vGO7URkkndhHWoYCBfLl92j2UoeNfJ0",
        "name": "Cl\u00e9lia Meunier",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/cl%C3%A9lia-meunier-90375465?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA3QmRMBeUT_3_xVZTYP0GEBd2Id8KY1Xbc",
        "subtitle": "Responsable RH & Recrutement chez Aquila Data Enabler Data science / Computer vision / NLP / Signal / Deep learning",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable RH &chez Aquila - Data Enabler"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEND_8SqgC6Dw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1702374254143?e=1730937600&v=beta&t=TI0HRS165fOdnUggfjvsKDO9wzRNT3p2IHMBRCF_Wuk",
        "name": "Daniella SIASSIA",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/daniella-siassia-8127861a9?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADCz2Q4BrR9zJO537Sued86e5kdFmmbE5tM",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Bobigny",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Connectt | Agences d'Int\u00e9rim et placement"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "H\u00e9l\u00e8ne Mobiran",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/h%C3%A9l%C3%A8ne-mobiran-52a76118a?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACybI7IBi2Qt0HobSecdAyJojUgLv4XlOzs",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez Carrefour",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement chez Carrefour"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Herv\u00e9 CABESTANY",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/herv%C3%A9-cabestany-369320168?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACfqCAEBlldEtxMxvL9CZ4NC2YjnRV5EHpk",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de recrutement - DGSE",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de recrutement chez DGSE - Direction G\u00e9n\u00e9rale de la S\u00e9curit\u00e9 Ext\u00e9rieure"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "annie assayag",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/annie-assayag-067a07160?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACaXp48BzGZDQAfG1sFvUvqMYoKVLL4WijI",
        "subtitle": "Responsable pole recrutement chez JSI Groupe",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Dirigeante - cabinet conseil en Ressources Humaines chez Answering consultant - ..., Douanes...) 4 -- chasse de t\u00eates..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQEjyZ9uKYLScg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1581000452882?e=1730937600&v=beta&t=BMjnDW5z5QRWn4pT6AZtHRti7Kzdz8Vwjxyzs_lik-Q",
        "name": "Kevin Leroux",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/kevin-leroux-b148bb4b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAqiW4ABlLjrt2uMKf4BCIMlTE3HTFBN5dk",
        "subtitle": "Consultant en recrutement",
        "secondary_subtitle": "Triel-sur-Seine",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultant enchez TALENANCE Executive Search"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQEDcJPfnO-EQA/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1689070107858?e=1725832800&v=beta&t=kaJwVDmehr_Wfty3ScbSfGZu539YBJ7_cCUFDup_AGY",
        "name": "Patrick Perez",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/patrick-perez-19659b150?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACRk4EIBdWPLsVUkNJtfv5_CCevFUhnPfFg",
        "subtitle": "Recrutement de cadres",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Recruteur chez Cabinet priv\u00e9 de"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQEJNR9cbNmrUw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1611587004699?e=1730937600&v=beta&t=Fo5_2xkVDyt5fs_tK4csLEi723aLcuAJuAmfcv9VT1w",
        "name": "Florence BARBIER",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/florence-barbier-034167204?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADP-IWgB5lF-K1v-l0IfYeRC6XjTjY9Mbdw",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez GROUPAMA SUPPORTS ET SERVICES",
        "secondary_subtitle": "Puteaux",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQHw6D4G3TqmcQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1516035671028?e=1730937600&v=beta&t=j5-i_n4UiOdv28dW8tKGTw7FcCNyyoaawZmIdV-Mv44",
        "name": "Laurent Bronzini",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/laurent-bronzini-4b55553?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAACdZYkBh4FkpYhL1kcLDYujsNjO8zWWyLY",
        "subtitle": "Co Founder W RECRUITER",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQEO68HoLLkfGQ/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1713377475004?e=1725832800&v=beta&t=DDbTtGj9AQim7mFdIibhKxwDuHhYac1Vg747mxajAl8",
        "name": "Beranger Mfouo",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/beranger-mfouo-0b107a226?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADibWwUBUdPBHUsZk1Q8QSN5INEHfOsFEtg",
        "subtitle": "Assistant RH / Consultant en recrutement / Charg\u00e9 de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Gentilly",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant recrutement chez Randstad"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHAPzld9uAr6A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1688471633695?e=1730937600&v=beta&t=mepTrIWurATsn6rxCOrPUbzjCQaYCnVugzdRD0FucjQ",
        "name": "Ouenes Mehdi",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ouenes-mehdi-0656b024?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAUWA00Bphb1TKPVKCSMer7EN4uRebfMgkA",
        "subtitle": "Recrutement informatique",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Julie Monvoisin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-monvoisin-731264b6?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABiZPRUB-N-xLFVkNIj8NyklsexcFNWyhgw",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement chez Total"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Anastasiya KOMBO",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/anastasiya-kombo?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACj0b4QBAGLqhDKnnXg3w3m2q9Blf1U_IIg",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recrutement chez Trace One"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQE0FQGXmea8Dg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1676035742490?e=1730937600&v=beta&t=jngF2AIEvaPiIeVaBC9B3sFlmKGhz0tI-yyc-BeOMm8",
        "name": "Adrien Tillot",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/adrientillot?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA3S3vgBvkqB-8kOxijBOoOI79uAiXIVnbE",
        "subtitle": "Consultant Senior en Recrutement | Division Corporate | LHH Recruitment Solutions",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Senior Consultant en Recrutement chez LHH"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Elodie Hauffmann",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/elodie-hauffmann-104a1b27?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAWrA9QBJJOs-pgcKVJNMuigf9CwsaEVOSg",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez BYRON GROUP",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHFNFh9XdHHdQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1662128613941?e=1730937600&v=beta&t=mLUvX5BDvgFCAanYrUZTHjOFOu9GolRiyeXix6P_a0M",
        "name": "Faouzi Arfa",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/faouzi-arfa-ba220b240?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADvU6OoBRDKx-x6yOH3wYwgTZA5RsHgNmEQ",
        "subtitle": "Consultant en recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultant enchez Green Links"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFwsckDOtXLTQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1610621286287?e=1730937600&v=beta&t=rXw5fgVIJ-onwsvJcYvCcdZqarOij2BrwBZJEOaQeJ8",
        "name": "Alexandre Valentian",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/alexandre-valentian-7797b2105?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABqi8M0Bxjjee8sh8E7CEGZDyUTy7DU0Oss",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Manager @Voodoo & BeReal",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Talent Growth Manager \ud83c\udfaf\ud83c\udf31 chez SPARTED - SaaS company \u2022 ReGestion de A \u00e0 Z du processus de recrutements des profils pour..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHav8yHzHYoiA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1615287087085?e=1730937600&v=beta&t=n-e0sNfkhPbzCLRyOHqI5muH8Il7faP-zKknQTnEivU",
        "name": "Hinda OUAFI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/hinda-ouafi?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABjDYIkBE4Sl2cFBKPLNzJ_z0wE_OUGSwj0",
        "subtitle": "Team Leader Talent Acquisition THALES Recrutement de profils Ing\u00e9nieurs / Cadres - Projets France & Internationaux",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Team Leader Talent Acquisition chez Thales - ...dede la cr\u00e9ation de poste \u00e0..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQE96uV5hAbm2g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1602622238631?e=1730937600&v=beta&t=jV8biX7zYWdp4q10ejGm6xesOGMHtsnd1_2jtTWfUYk",
        "name": "Melchior Coffin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/melchior-coffin?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADLYw4IBRKA5J29C3GgeYuSI8WecAIEpCoQ",
        "subtitle": "Consultant recrutement chez Coffin partners",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultant recrutement chez COFFIN PARTNERS"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQF63JtrbYa4yw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1677889140657?e=1730937600&v=beta&t=Vx_fPtRJ_ot6q2SfPKGt-kOOzaglZbGnq7ZqD6TMCI4",
        "name": "Cha\u00efda Youssouf",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/chaiday?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADNu7YkB4ne3lACnlWJ2lweSgKheuIfWkn0",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Nanterre",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement IT"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHWrSZftPvW5g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1691055158147?e=1730937600&v=beta&t=-ecFV9BG_9DYKxzWQeSmK6jt4ab4pwrlD7zYrzbk_1w",
        "name": "Sophie Wagener \ud83d\udccc",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sophie-wagener-%F0%9F%93%8C-8a7171104?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABpdTr8BHAypNryle--Q_QOXTc3TendvG4k",
        "subtitle": "Responsable recrutement RBA Groupe \ud83e\udd1d",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D5603AQF7iyNV23eVbQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1711468278907?e=1730937600&v=beta&t=TJMwhjIXAtg64BLhg_qIFYY9RknDkFULPlbDuq_R8Zs",
        "name": "Lucas Bertrand",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/lucas-bertrand-417683139?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACG8tpMBFdI4oUBCj8KEgnIWMeweKYzcCGg",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de recrutement chez Constellation",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de Recrutement chez Constellation"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQG50-LNx5ssrw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1712667076243?e=1730937600&v=beta&t=cS0-5XZHgNAjJbbKwzkmb98iPGnwgEfKZtfA0JlAeds",
        "name": "Allison Zerah",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/allison-zerah-7a439010a?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABt24WwBYlJeTmnIBHiLYgk2ZgnAAlg7P9E",
        "subtitle": "Responsable recrutement chez Groupe DFM | Mast\u00e8re II en Ressources Humaines",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez Groupe DFM"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Sonia Ribreau",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sonia-ribreau-0b1a0876?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABAqzoUBVd0YW58dH1-JY5vviF4ex2dKQDo",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez Altedis",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQEHoZvaegFDYg/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1712586153426?e=1725832800&v=beta&t=mUOWOHvIDwoIAGwuji3m9gwnd3MaeArsx-X6OmEhLXI",
        "name": "Myl\u00e8ne PREVOST",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/myl%C3%A8ne-prevost-592454155?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACVDcz4BHEdg5XEUb_4b-I51s8rQ1MD1ggw",
        "subtitle": "Responsable Recrutement chez ITINOV\ud83d\ude80",
        "secondary_subtitle": "Levallois-Perret",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement RH chez ITINOV"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQHVtPYwLOws3g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1709300176742?e=1730937600&v=beta&t=jBIX-aNTsQS-RrtatR9xUDevoXuYbeVpwrqxFduF8pE",
        "name": "Nour KABOUBI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/nour-kaboubi-94b450159?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACX5mksBUC7F9jIQ76VpddtJgXDYf7kiTb8",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez OMICRONE",
        "secondary_subtitle": "La Garenne-Colombes",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez OMICRONE"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQEJLwc76U0dxw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1542712017285?e=1730937600&v=beta&t=hLkUl7cQ3JUVxnMqqOgpV-b7MiWfzHwm9FJvoI_aGHo",
        "name": "GIRA Consulting",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/gira-consulting-95379b175?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACmVzI8B3Lk-YtlfSAzUavamSTvUUK2aBlw",
        "subtitle": "Responsable recrutement chez Gira consulting",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable recrutement chez GIRA Consulting"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHl0J1ioDIGMA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1701071022242?e=1730937600&v=beta&t=H-UUqJFFs7rtuVC8YGS10zFiUfJJYlkhXryIByfDzN8",
        "name": "Ulrich Dimitri MANGA MODO",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ulrich-dimitri-manga-modo-a61227295?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAEdm_ykBpEYsLqmPJ_Nx2eaew-e05HQ-Sho",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de recrutement IT chez TAMS CONSEIL RH",
        "secondary_subtitle": "Cachan",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de recrutement IT chez TAMS CONSEIL RH"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEzcqg6HAxrhA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1720542402098?e=1730937600&v=beta&t=5lTxZeSZZxv4nQrX2-Q0Ot8_l9eyd8LvpCmNZZfUj90",
        "name": "Thomas Rouillard",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/thomas-rouillard?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABrw0-oBU5nr28OoDjUTVdPeA7IVb-hwbo0",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager chez heaven",
        "secondary_subtitle": "Le Perreux-sur-Marne",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Manager chez heaven | Hopscotch Groupe -: Profils inh\u00e9rents \u00e0 l'agence de..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFki6MF1D_Q7g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1568385624001?e=1730937600&v=beta&t=7qoKBUYHHxmAolAx-EeblCErOidt1_KeqigHT2kIM2o",
        "name": "Julian Mazure",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/julian-mazure-26a784193?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC1_qHIB5Tj40Cf81cPtTzjyCTDb5y5y6-A",
        "subtitle": "Responsable du recrutement de talents chez Cabinet de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant enchez Altran"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Laura N.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/laura-n-22b048b1?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABetS0MBZOkzF2-D6aKngUWMAbA6HiUOxa0",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement IT chez Econocom",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de Recrutement et Relations \u00e9coles chez PepsiCo"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQEJheqoBd2oxA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1692793772450?e=1730937600&v=beta&t=yaT6PR1MAJtA71JIJ6YfQZsakSzLKrtmjq-iTtmL4zU",
        "name": "Meriam LIJIMI \u2601\ufe0f \ufe0f",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/meriam-lijimi-%E2%98%81%EF%B8%8F-%EF%B8%8F-7945ba128?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB9pvuABb2-CVjOikvCu7yLLs7ZT1aAxym0",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Specialist Recruitment et d\u00e9veloppement",
        "secondary_subtitle": "Tunisia",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Responsable dude talents et d\u00e9veloppement chez socle software"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFeFNCgHU-4KA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1677328650778?e=1730937600&v=beta&t=c0pTkcY2f0Q6HOOd8v1OYhCP-OcvLl4fihwtdVQZFvg",
        "name": "Alexandra V.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/alexandra-v-baa240267?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAEFaUrIBai8m7Y4PRzDGzHv-3WrMPrAiEwI",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement IT - Chasseuse de t\u00eates",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Sapiens Group"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHdqFWXfiG6RA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1657635514563?e=1730937600&v=beta&t=4CH4uQ_Fo7pCGWSE__6S4s2U8qEJiwBvqG1Eclhw-_o",
        "name": "Morgan LUZAYAMO",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/morgan-luzayamo-a7807416b?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAChpB_wBSynOdc67-m3Q0jOL8nkKvzUa-d8",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de recrutement interne chez INVIVOO | Recrutement interne",
        "secondary_subtitle": "La Celle-Saint-Cloud",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de recrutement interne chez INVIVOO"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQFqFmvTmBztVA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1558620508266?e=1730937600&v=beta&t=fzMcv3NAejPcQJE_RWA8xfYfXHBrpd-PZeUuNNM2VUY",
        "name": "Clara Collignon",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/clara-collignon?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAChfPIkBS5osig-Z9rXl6WiM7lxQG4Rxwxk",
        "subtitle": "Recruiter IT",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de recrutement chez Adecco"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHhIrBaNm8yPA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1662900961273?e=1730937600&v=beta&t=TAAmUyEfL9if-yIB8G6zSNa3uKtSElhdAJrR9_4A-bI",
        "name": "Charlotte SBOUI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/charlotte-delafoye?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA-KJSwB44OlW6kQR0Lak-KTmpyVhNij-Zw",
        "subtitle": "Talent Manager | Robert Half",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Manager chez Robert Half - Sp\u00e9cialis\u00e9e sur ledes m\u00e9tiers de la..."
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Chlo\u00e9 GAMBIER",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/chlo%C3%A9-gambier-7b7923242?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADxLBrsBiTHbt9TtQQz-KqTsV6XwO-eZgdE",
        "subtitle": "Responsable Recrutement & Relations Ecoles chez Scalian",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Senior Executive Search Consultant chez Hudson River Trading - R\u00e9alisations de missions depour cadres et dirigeants par annonce et par approche..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGItzrEmM4qpA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1705793098319?e=1730937600&v=beta&t=radOLZhN5RbAU1ZeAcJ2qX74pdZ7AZ2Dy7YvvYd-4vw",
        "name": "Samiya CHGOURI - BERRAMDANE",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/samiya-chgouri-berramdane-5bab4618a?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACyp094B0YjUpiCHi13PYkv45EbreciNBWM",
        "subtitle": "RESPONSABLE RECRUTEMENT & RH chez OXIAM",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : RESPONSABLE RECRUTEMENT & RH chez OXIAM -de talents \u2728\ud83c\udfaf en France \u00a9\ufe0f chez OXIAM \u00ae\ufe0f"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D35AQGU5NrypFGrhQ/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1716382454327?e=1725832800&v=beta&t=we6A1d_jHvljJdi2KmCOd4_iEULPj87r-pfd7G6H_LM",
        "name": "Wendy Raffault",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/wendy-raffault-901477183?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACtRS1EBQ6Z2mTZE7pWrRNOcjQt7uKTB9zM",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez AEROW",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez Adikts (Groupe Aerow)"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFI7seHmlzkww/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1710148380532?e=1730937600&v=beta&t=K19TLh_QpFxT_FqxnHfiV6O3ZoWLVc9MMugIbWIJJo8",
        "name": "In\u00e8s Mahour",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/in%C3%A8s-mahour-378049202?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADOeoswBrK55kCI9VZPy6vK7nby0nAB4uDE",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez KatchMe - Nous recrutons !",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement & Charg\u00e9e RH chez KatchMe"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEDzguiqb5Psw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1677184876285?e=1730937600&v=beta&t=qbpX7sypku-ZR23pVZe4zweuoDdpXcEZFS2_7doT8TM",
        "name": "Arjun Dubaille",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/arjunvictor-dubaille?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB53vmAB1zqyorN6MlFpS4vQ7rb6mbzl61w",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Verneuil-sur-Seine",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Specialist chez moOngy Digital Lab - ...responsableFrance, et nous collaborons avec la..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQH0NKfJ1L-i_Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1525259192716?e=1730937600&v=beta&t=wWZafqZva07R8biU3W_Vo3pVEAYaQEPCFeYiS77-om0",
        "name": "Ines AYACHI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ines-ayachi-1a3b98119?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB2KpAsB-6RbIVbYVvhLaytza7YmLwvHAvQ",
        "subtitle": "Directrice Talent scale",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Directeur g\u00e9n\u00e9ral chez TALENT SCALE : Expert enDigital"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQEXDllvXevSkg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1581778609769?e=1730937600&v=beta&t=p9JKcXL3GscZtsb1UAWzc3jX4Op77qGqezWL_5Z-AJM",
        "name": "Princia Miabatoussa",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/princia-miabatoussa-9417b6a5?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABZdjMEBFq34PgJyOX3mgWi92OGDYNzqZF0",
        "subtitle": "Consultante RH & SI",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : RPO _ Recrutement & Staffing chez Atos"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Karen GIRARD",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/karen-girard-50081a66?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAA4A11ABesOfx2JtJOtFWa84N_vde09BCXk",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Cr\u00e9teil",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de Recrutement France chez Ajilon Sales & Marketing, Adecco Group France"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Sab H",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sab-h-708165126?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB79t7gBR065ioPOkzc7r8jFVPIsPIkN5Ew",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de Recrutement chez DIRISI : Direction Interarm\u00e9es des R\u00e9seaux d'Infrastructure et des Syst\u00e8mes d'Information/ Minist\u00e8re des Arm\u00e9es",
        "secondary_subtitle": "Le Kremlin-Bic\u00eatre",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement chez DIRISI : Direction Interarm\u00e9es des R\u00e9seaux d'Infrastructure et des..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQFZsgftvqQj8w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1658399587373?e=1730937600&v=beta&t=2A0qQgiHK81tAh-IIdhY-IpPRj6-ch2vNTKq0y28Jag",
        "name": "Audrey Faveau G\u00e9rault",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/audrey-faveau-g%C3%A9rault?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAsurTQB8eUzFnrWQVzQeKtI5lRhlnCM8i8",
        "subtitle": "Talent Acquisition Director chez CS Group",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Director chez CS GROUP - Epaul\u00e9e par : - 3 responsableset 14..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQF93QQIx8muaA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1635856902182?e=1730937600&v=beta&t=jByJtGnLEcEqwvtUZgVvyAh_ZAp4UNVlhjSHeffZfyk",
        "name": "Julie JARDIN",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/julie-jardin-a92265b9?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABkh9c4BrhYc_orObt3gFDxrc3hU9NB4KvE",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Manager BU INDUSTRIE & ENERGIE IDF INETUM TECHNOLOGIES chez Inetum - Gestion de l'activit\u00e9de la BU INDUSTRIE & ENERGIE INETUM TECHNOLOGIES pour la r\u00e9gion..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHErekawmIR6A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1655710568673?e=1730937600&v=beta&t=2lal2W7FXq6iaR15Nngsa7PYrx67htRflXcBrWIKG8M",
        "name": "Alimatou GACKOU",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/alimatou-gackou?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB9OtsgBxVAx5QV1AgecoQUJdysaZIZMC9s",
        "subtitle": "Talent acquisition specialist",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement chez AFD - Agence Fran\u00e7aise de D\u00e9veloppement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQG910vioHyVYA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1639662737880?e=1730937600&v=beta&t=dQwBpqksXoaBsOCfX_BwHzkkl3wxfSq-A3J-sQvvEak",
        "name": "Abla NABIL",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/ablanabil?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACKmHWUB5n-JbjCqMQZoc5pYj97KmCX67Ws",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement chez 42c",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement IT chez 42c"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEWmTEGcBdFnA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1696522925646?e=1730937600&v=beta&t=h57F-TLyMzk7YlFzespCn6KXBGdCDO0MK5WSydWOQeM",
        "name": "Asma CHABBI",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/asmachabbi?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABqKa0QBrWFgEaWEPOzBGGFIPhojG0neR2U",
        "subtitle": "Talent Acquisition Cloud \u2601 & DevOps \u2638\ufe0f | Talent Sourcer \ud83d\udd0e | Charg\u00e9e de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Specialist IT | Recherche des experts Cloud \u2601 & DevOps \u2638\ufe0f- recrutements CDI ! chez OPEN - ...\ud83d\udc4c *Rdes profils experts suivants..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEDpWSix2kZPQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1712764842621?e=1730937600&v=beta&t=1TKZHJiN6U3hzkEKeXHGcgd1cGmhXkblHDwgobiYQjc",
        "name": "Anne-Laure Beaudoin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/anne-laure-beaudoin-37a73924a?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAD2wZc4BY9lAoNvpe0qjCGGqtc2y3AnTZNc",
        "subtitle": "Consultante Recrutement Formation",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Global Sales Trainer Recruiter chez ALBCONSULTINGLUXE - Business Strat\u00e9gie Marketing Communication FormationGlobal Sales management"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQE4JwTiQgz02A/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1715848386101?e=1730937600&v=beta&t=QikzYi4Nx2kb_uEBQ_eM1_0lMFCpXqVJVwhNVU1pdrU",
        "name": "Amy D.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/amy-d-71b72111?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAJrkMcBpDl762lefPefX3YcqjxDR56EZZE",
        "subtitle": "Directrice Recrutement IT (France - Suisse - Belgique - Luxembourg)",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Directrice Recrutement IT (France - Suisse - Belgique - Luxembourg) chez Ekspats"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGGhSh_6fQzXQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1634829812528?e=1730937600&v=beta&t=CU5lTT9KwXZ7wwuZNohGSO8aMNBDDABSwk0zml0LXw8",
        "name": "Tiffany N. Brown",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/mstiffanybrown?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAMGHkgBspnVbnUNxZkwMtubHSqTfeBjZts",
        "subtitle": "Recruiting \"Pure\" Talent to \"Stand Out\" across EMEA!",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQGzSzYhfgEzuA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1548761345432?e=1730937600&v=beta&t=BtxW4aSZahqEq-f9QzDVdh0vuxaaAC2EBPcBlqESB4I",
        "name": "S\u00e9gol\u00e8ne Hamel",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/segolenehamel?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAACGJY8BmeaSRjL5NUZGa5hj5obRQrrVL-s",
        "subtitle": "Human Resources Specialist",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4D03AQGd9RHXg3SJGg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1718922351202?e=1730937600&v=beta&t=OzMVLmCmyMLbpTSU5MmHV8b63QEGs0vS_blCJ0W__vY",
        "name": "B\u00e9ritan BINGOL",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/b%C3%A9ritan-bingol-5a244a164?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACc4esoBmHQzfqmSC6LFG3laSmbt3hfrjWQ",
        "subtitle": "RH | IKEA",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Coordinateur dudes ressources humaines chez Air France"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQF_MKpAAHUOUQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1707928022878?e=1730937600&v=beta&t=B64P-YsMshFmcQhz3vWqAswA6xuO0wNd99EFsTxltwM",
        "name": "David-Emmanuel Beauseigneur",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/david-emmanuel-beauseigneur-631757220?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADej28UBJ063hMzOCUdwU8IVhi6rb2TFFkM",
        "subtitle": "Senior Recruitment Consultant - Wenham Carter",
        "secondary_subtitle": "United Kingdom",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant recrutement chez Adeptis Group"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D5603AQGz3YfHfHCSzQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1679561256445?e=1730937600&v=beta&t=ZPDl2nJaQCCi7cazF9dPUttcltiIWq6fSODQKHMn6qs",
        "name": "Cl\u00e9mence Vennin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/cl%C3%A9mence-bugaj?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABNW6KwBiy54yhseNx_C6eDNcx_QPv5PAuQ",
        "subtitle": "Consultante en recrutement chez DHDV Executive",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Consultante enchez DHDV EXECUTIVE"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGb3FomtUvC-g/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1631740873944?e=1730937600&v=beta&t=wvUHkcdzX3krSSXhJBtHtdphHmqL43WQXEXAM5LlOGg",
        "name": "Anissa Azzou",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/anissa-azzou-891784143?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACLR6-0BK1z_jOMqLvKNVrTR0F1AYBluiB0",
        "subtitle": "Talent Acquisition Manager Polarys Group",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Manager chez POLARYS - ...- Gestion de projet divers..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQEAnr3RmWCQTw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1657018570068?e=1730937600&v=beta&t=P-dCm2RQ6GTIOceD0ybFJy1oaq3suKEc0FAxYf4C-2A",
        "name": "Sarah Delaunay",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sarah-delaunay-4424a0244?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADyVnHIBEkVyPv9rZv6i2QM0WFBImtO5V_g",
        "subtitle": "Responsable du sourcing et Sp\u00e9cialiste du recrutement chez DC CONSULTANTS",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Assistant recrutement chez Sopra Steria"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHB6L_Z8va67Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1649869604839?e=1730937600&v=beta&t=4TDu60wBa72UdCFKEU4SvrN3Ww9lSgbyCvHYjYpE9ms",
        "name": "Nataline Salbas",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/nataline-salbas-a94355237?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADr2UNABeVHx_3F6pF4iuCSvjP-g7A3slwI",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement IT / Chasseuse de talents IT chez ExperTeam",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de Recrutement IT chez Experteam"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQHm5jg2mrg-kA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1553248025816?e=1730937600&v=beta&t=Bf_oiOdUvaU8aVKyLl1W6KA8-9KxEQqjRR3nPrByQp4",
        "name": "Melissa Foitier",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/melissa-foitier-389099a5?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABZCZ9kBPNHan-x9ksUfz38KGb_e0ed8QlQ",
        "subtitle": "Responsable des Ressources Humaines",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e des Ressources Humaines chez Oc\u00e9ane Consulting - -: Sourcing, pr\u00e9qualification..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHFN7ByAIx1yA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1709205979239?e=1730937600&v=beta&t=GQlebeP-0KhzD-TT7BLnL-fK7cGcIoI6_C9q4sZAsbs",
        "name": "Antoine Yam",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/antoine-yam-1aa598226?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADiu7BIBeWvBgQdzEL-RNzI0ngnwGp5Pqlg",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de Recrutement chez OXYL",
        "secondary_subtitle": "Arcueil",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de Recrutement chez OXYL - -: \u2713 Management de l'\u00e9quipe RH (7..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHCwVnCib2OTQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1647168081750?e=1730937600&v=beta&t=CCOApP0ajXyY4EuQR9K_Z1S5kDLXAHAuUyQBFV0v6JE",
        "name": "Hafith Haddaden",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/hafith-haddaden-058736a8?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABbjr8QBEyOpZj0GsVlHMo-4jz3EdRTzJ8I",
        "subtitle": "Head of Talent Acquisition Capgemini",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de d\u00e9veloppement des ressources humaines chez Mondial Assistance France - \u2022 Coordinateur RH /\u00ab charg\u00e9 d\u2019assistance \u00bb Anticipation des actions de\u00e0..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGRkcgZ-HTe0Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1712673498865?e=1730937600&v=beta&t=htomRfzYA-oIsD6NFQ22nhKXbyoK0YLsySeG5kYMom0",
        "name": "Wilfrid Calif",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/wilfrid-calif-a8365589?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABLIlMMBcd17MtQpV7foF_wVnEYV_dQ-32s",
        "subtitle": "Senior Manager Talent Acquisition RPO",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise actuelle  : RPO chez Wiltechnologies - \u2022 Mise en place d\u2019outils pour lede..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHINoldE-QdAQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1685023965679?e=1730937600&v=beta&t=v9qPh5taW8rj_rdNHmVD9jD2199xEyRQSOdJPbnjeUo",
        "name": "Kelly Ogougbe",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/kelly-ogougbe-40b3b5105?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABqT0wsBs9QY0R6UDcSW5ZnOFfX8_gvwAbE",
        "subtitle": "Talent Acquisition",
        "secondary_subtitle": "Andr\u00e9sy",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : R\u00e9f\u00e9rente recrutement chez OPEN"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHbCLlAxdZR_w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1706265609235?e=1730937600&v=beta&t=R0QjDoi-0_2V5EdMBVXURPnqnAeWxzgfrifhGwery8k",
        "name": "Marilyn Khoueir",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/marilyn-khoueir-88b242b5?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABhq_msBr-jYboxUsopWOdyWXjxF-UoqQ2o",
        "subtitle": "Talent Acquisition",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement IT"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHHCgWtTDxajw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1636360288336?e=1730937600&v=beta&t=qxUtptPMe1_ORQJ89hmgwY9Fr0fhPd1bYL9povZrDnY",
        "name": "Rachel Corre",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/rachel-corre-6847641b1?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADFpaMQBEsbE069fSWHfFnBTFJUCmErVSoI",
        "subtitle": "Talent Manager",
        "secondary_subtitle": "St.-Germain-en-Laye",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQF0z5L3JmvTYw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1604396141383?e=1730937600&v=beta&t=jH76_E8YuRWwgTMTw5yZLmohRLVl_JwtoTU9nQq6WEA",
        "name": "Clara Martin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/claramartinpro?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACjmlEUBGIcNxzsOgKlKyo3uIusIzPEeBFQ",
        "subtitle": "Talent Acquisition specialist IT",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de Recrutement chez MANWORK"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Sonya Harouni",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sonya-harouni-7318121a5?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC__EpUB1sxP5oGEouowgDGnHeoirQoJeH8",
        "subtitle": "Talent Acquisition",
        "secondary_subtitle": "Clichy",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5103AQGAs_Zsk-CJAA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1517370517634?e=1730937600&v=beta&t=3gUrI4U_mTSPDd4JAfc5XoOiIS_HD9WL8xncgI1byT8",
        "name": "Oc\u00e9anne Lentin",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/oceannelentin?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAyCKOAB9MEeY6vnGVZ9v26cMV9NaHK6POY",
        "subtitle": "Talent Acquisition Lead chez dentsu",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Responsable Recrutement chez Axance"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQE2vyr0g279IQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1720623147110?e=1730937600&v=beta&t=re1VlFrmgFVp2nTwLKntKEDfdKuAgbbZoUiKiKIRVbc",
        "name": "Emmanuelle BEMBA",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/emmanuellebemba-talentacquisitionspecialist?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB438poBOcZQCQsSnI2IkonSX4RBHHYuJKY",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist at Blank - We are hiring, come and say Hi !! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e des Ressources Humaines chez Leaders League -& Marque employeur \u2022 Participer \u00e0 la strat\u00e9gie deen France et \u00e0..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFTjNqAHTcYuA/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1704208965880?e=1730937600&v=beta&t=Yri-rRifyi_APryx1WcDgpa8fhOOhesmwPcz4pAG7vk",
        "name": "Rayenne KM",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/rayenne-kerouaz?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABMFOYABGhywxPEkBIFT104F2nEDzxmKTo4",
        "subtitle": "Talent Acquisition | Gestion des Ressources Humaines",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "R\u00e9sum\u00e9 : Je suis Rayenne Kerouaz, une professionnelle des ressources humaines passionn\u00e9e par le..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEPiWv5bj7Otg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1709228315580?e=1730937600&v=beta&t=QsoOucRv4XDS45ntrQ6HOi-22OJh4m4nGIYfJiEcYCA",
        "name": "C\u00e9cile Moll",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/c%C3%A9cile-moll-21923040?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAiTjDUB7aId1Pu0mKnwwCT-6X1oWtW27DQ",
        "subtitle": "Talent Acquisition Expert",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Expert chez Allianz France - ...processus deconstitue une exp\u00e9rience riche et..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQGAE4Y2HzND9w/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1569411647091?e=1730937600&v=beta&t=_Mi6DNPkwT9qZ7rH6-f_zJLyZHCNt0A-InCMc7xgFPc",
        "name": "Diego HERNANDEZ",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/diego-hernandez-16424685?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABIC1VwBBrrjWcpnd8wEY5kwzhhsgnWK2-4",
        "subtitle": "Leader Talent Acquisition France",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant enchez ADSEARCH (Groupe Ad\u00e9quat)"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Kader Danon",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/kader-danon?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB3gu5EBzJAmDegO_Fv1eZC7x7de2GlHTnk",
        "subtitle": "Talent acquisition manager",
        "secondary_subtitle": "Noisy-le-Grand",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Talent Acquisition Specialist chez Leboncoin.fr - ...de A \u00e0 Z. Je m'occupais..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D03AQHD7dszVB4oLw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1581267046661?e=1730937600&v=beta&t=yZ_r7THZPFWevbs_F7vhITTsopVJs_U7HxN9eER4uaU",
        "name": "Yannick Charron",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/yannick-charron?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAFYKvABDOwXVQi22F91U-K-qx9MgxXDYhA",
        "subtitle": "VP Human Resources",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : DIRECTEUR DES RESSOURCES HUMAINES chez SAS Institute - ...(r\u00e9mun\u00e9rations et avantages sociaux,, litiges\u2026)"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFEcgX2pxjO3Q/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1688482158684?e=1730937600&v=beta&t=LX8KwCw98IEJS2kK1dKVQbWTwJs8K07OoYnTMzEX034",
        "name": "Wala Bouhassoune",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/walabouhassoune?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACBuunEB1_OwCrYr62rNqJadp8GBRqBU_eo",
        "subtitle": "Talent Recruiter chez NEVERHACK | #cybers\u00e9curit\u00e9 #devOps #netsecOps #recrutement",
        "secondary_subtitle": "Sartrouville",
        "summary": "Comp\u00e9tences : Recrutement"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGOlSREWGXBWQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1704414618792?e=1730937600&v=beta&t=mgJLhX-tZPOf1O2NvKTjYY6mS-CgzaJwrXKORQbHt4c",
        "name": "Mariam Diawara",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/mariam-diawara?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACDBCLcBhoKDfqyz3YBW4MS8FMZ44y7ZUMU",
        "subtitle": "Consultante Talent Acquisition chez Arabelle Solutions",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9e de Recrutement chez TotalEnergies"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQGLXl9O9y8hPw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1709217353143?e=1730937600&v=beta&t=38rlZgZl9u-3GtNTKUeZYMCoj7JKBiW3lH_AnDiqUW4",
        "name": "Raymond B",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/raymond-b-624026225?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAADhsHfwBo1gERD7yveTF4Spj0EgoVXMZNio",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de Recrutement chez OXYL",
        "secondary_subtitle": "Arcueil",
        "summary": ""
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFqIxbJ_YiAEg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1664185492078?e=1730937600&v=beta&t=eBWDddFkPocoz8bsJInzsv2BCKJ2JGCVRVuKaDs88OM",
        "name": "Jihane Mellouk",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/jihane-mellouk-57964a187?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACwOQq0BTSjefp-e-fAQ1IYh8bfDLmaibzM",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement IT | Projets RH chez Groupe Interway",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement chez Groupe INTERWAY"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQEgECxfUszpug/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1704131002812?e=1730937600&v=beta&t=BwtjVX2qdi1qv3eOaS_kPCctSMb-cajfob9Sg4ymPTw",
        "name": "J\u00e9r\u00f4me MOUTEAU",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/j%C3%A9r%C3%B4me-mouteau-45495952?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAss4EAB0kPt0TVj5TWZ0nxA4l3rOW20wCo",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Neuilly-sur-Seine",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Responsable recrutement chez INTELCIA"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4E03AQHX3btuBIaKtw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1642587293665?e=1730937600&v=beta&t=zrERnADcJQsfkRLcuT-ez4dOd6YSQJPVLDcmTQlUkhs",
        "name": "H\u00e9lo\u00efse de Bohan",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/h%C3%A9lo%C3%AFse-de-bohan?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACo_IfABzuVsTWAn4wCX67yJagsLJS5hOvA",
        "subtitle": "Talent Acquisition Associate @Voodoo",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Senior Tech Recruiter - RPO @ Voodoo chez Mobiskill -Tech"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C5603AQFhOUIONhTzuw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1536661666083?e=1730937600&v=beta&t=FHSy9UUZuK8f37YUWIFv62ZpqxxkbuD0ifUsbqQK3ZM",
        "name": "H\u00e9l\u00e8ne Royo - Canteneur",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/h%C3%A9l%C3%A8ne-royo-canteneur-b224891?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAA_iwoBTT9uQlcBkgVaV_TIJT6iAaAONFg",
        "subtitle": "Charg\u00e9e de recrutement et gestion des Talents at BUT INTERNATIONAL",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9e de recrutement et gestion des Talents chez BUT INTERNATIONAL"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D5603AQG7_HzbHyCTRw/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1706546206813?e=1730937600&v=beta&t=5NL4yfled4ziT8uQY0ExMWbEn7gKMEnRD5a5H1CW_Vg",
        "name": "Yvan RIGAUD",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/yvanrigaud?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAABSfM3wBa2yOopofqxiNxV72KTJDlKJl0x4",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Specialist - EY Consulting",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Recruteur Exp\u00e9riment\u00e9 - Consulting chez EY - -de consultants exp\u00e9riment\u00e9s (du grade de Senior \u00e0 Associ\u00e9) - Pilotage du..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E35AQGeGf8oy3hU5w/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1716215359286?e=1725832800&v=beta&t=J79lPZJ0ntof5bjeFVj2rSwgsjR586u-bIdgxMrCz5Y",
        "name": "Marc Okou",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/marc-okou?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAB5bLpMBvhYhMRGbCyZ42lxQ9dWsDZz3O2s",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist chez Expleo Group",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Talent Acquisition Specialist chez Expleo Group - ..., \u2022 Participation aux forums et salons de. \u2022 Suivi..."
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Sandrine Eichwald",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/sandrine-eichwald-43086a152?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACTKa-QB90yZNOZi0yhUgC1GJFHiBovBr80",
        "subtitle": "Talent recruiter",
        "secondary_subtitle": "France",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Consultant enchez Adsearch"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQHgOXsHAHoGXQ/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1673195801809?e=1730937600&v=beta&t=M_bW6WXzFTNLDmUhioXXGRxupP5yndRwsIpczXQ2Zso",
        "name": "Justine Ouli\u00e9",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/justine-ouli%C3%A9-659774132?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACCBSaUBVjqAsin65LMP6XvAzJ3GQJazVfY",
        "subtitle": "Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise pr\u00e9c\u00e9dente  : Charg\u00e9 de recrutement chez Dimmo-Conseil"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/C4D35AQHZPrAoAZi_cQ/profile-framedphoto-shrink_100_100/profile-framedphoto-shrink_100_100/0/1615459846143?e=1725832800&v=beta&t=a7_wVM-U1CnTS7lFLIyzKM9JQp5qSbolq1XTrF_igno",
        "name": "Caroline Dresco",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/caroline-dresco-2103b660?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAAzfiKwBzypM94z4jDMI_-LZfHEOjZnTEac",
        "subtitle": "Team Lead Talent Acquisition",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Team Lead Talent Acquisition chez AUTO1 Group - ...strat\u00e9giela plus adapt\u00e9e aux besoins..."
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQFovAnU4Ijjwg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1693330432341?e=1730937600&v=beta&t=ZUz6MWoAfhvjzXY4w3P8EcD2OuaJnNZnBWKBc7HczO8",
        "name": "Alexandrina D",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/alexandrina-d-7b27271a4?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAC_OKbYBuGzfHQpzc_svGDdN7fx8BIq8tuU",
        "subtitle": "Charg\u00e9 de recrutement",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Charg\u00e9 de Recrutement chez DGE / SYSTEA"
    },
    {
        "pfp": "https://media.licdn.com/dms/image/v2/D4E03AQF5Ube09hLOYg/profile-displayphoto-shrink_100_100/profile-displayphoto-shrink_100_100/0/1701869380839?e=1730937600&v=beta&t=o7uxPzEPEJsPKRVyYo3UyYR4NUYGJmWh1QrA_3VKvqU",
        "name": "Berengere RAICKMAN",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/berengere-raickman-16a0882?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAAABd3uIBdvGUPNtgWDDYS5cjzG5N6NVv-PU",
        "subtitle": "Talent Acquisition Business Partner EMEA",
        "secondary_subtitle": "Paris",
        "summary": "Exp\u00e9riences de b\u00e9n\u00e9volat : Recruiter chez Passerelles et Comp\u00e9tences -pour une ONG"
    },
    {
        "pfp": "",
        "name": "Ana\u00efs D.",
        "profile_url": "https://www.linkedin.com/in/anaisdriencourt?miniProfileUrn=urn%3Ali%3Afs_miniProfile%3AACoAACL34-cBboPWc6XZtOu4w5mv1CnQgKionxs",
        "subtitle": "Senior Talent Acquisition Specialist",
        "secondary_subtitle": "Greater Paris Metropolitan Region",
        "summary": "Entreprise actuelle  : Senior Talent Acquisition Specialist chez VO2 GROUP - ...- Projets transverses - Gestion dusur..."
    }
]